{
    "page-1": {
        "u5ac": {
            "COPERTINA": "COPERTINA"
        },
        "u5f5": {
            "Vatican": "Vatican",
            "&amp;": "&amp;",
            "Rome": "Rome"
        }
    },
    "page-10": {
        "u1c8a": {
            "COMPLESSO": "COMPLESSO"
        },
        "u1ca0": {
            "LATERANENSE": "LATERANENSE"
        },
        "u1cb6": {
            "La Basilica di San Giovanni in Laterano, definita \u201cMater et Caput\u201d di tutte le chiese di Roma e del mondo, \u00e8 la Cattedrale di Roma e sede episcopale del Santo Padre.": "La Basilica di San Giovanni in Laterano, definita \u201cMater et Caput\u201d di tutte le chiese di Roma e del mondo, \u00e8 la Cattedrale di Roma e sede episcopale del Santo Padre.",
            "Scoprirete il Complesso del Laterano che comprende diversi luoghi di grandissimo interesse: la Basilica con il suo Chiostro, il Battistero e la Scala Santa che racchiude al suo interno la Cappella Papale del Sancta Sanctorum.": "Scoprirete il Complesso del Laterano che comprende diversi luoghi di grandissimo interesse: la Basilica con il suo Chiostro, il Battistero e la Scala Santa che racchiude al suo interno la Cappella Papale del Sancta Sanctorum.",
            "Sar\u00e0 un viaggio alla scoperta della storia della cultura, della fede e della bellezza di uno dei luoghi pi\u00f9 suggestivi di Roma.": "Sar\u00e0 un viaggio alla scoperta della storia della cultura, della fede e della bellezza di uno dei luoghi pi\u00f9 suggestivi di Roma."
        },
        "u1ccc": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u1d21": {
            "Disponibilit\u00e0": "Disponibilit\u00e0"
        },
        "u1d37": {
            "Tutti i giorni": "Tutti i giorni"
        },
        "u1d4d": {
            "Incluso nella tua visita": "Incluso nella tua visita"
        },
        "u1d63": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u1d79": {
            "2 ore circa": "2 ore circa"
        },
        "u1d90": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u1dbb": {
            "ITINERARIO": "ITINERARIO"
        },
        "u1dd1": {
            "CONSIGLIATO": "CONSIGLIATO"
        },
        "u1de7": {
            "Basilica": "Basilica"
        },
        "u1dfe": {
            "Chiostro": "Chiostro"
        },
        "u1e15": {
            "1": "1"
        },
        "u1e2b": {
            "2": "2"
        },
        "u1e41": {
            "Museo del Tesoro": "Museo del Tesoro"
        },
        "u1e58": {
            "3": "3"
        },
        "u1e6e": {
            "Battistero": "Battistero"
        },
        "u1e85": {
            "4": "4"
        },
        "u1e9b": {
            "Scala Santa": "Scala Santa",
            "e Sancta Sanctorum": "e Sancta Sanctorum"
        },
        "u1eb2": {
            "5": "5"
        },
        "u1edc": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u1ef2": {
            "Da \u20ac5": "Da \u20ac5"
        },
        "u1f09": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma imperdibile": "Roma imperdibile"
        },
        "u1f23": {
            "<a id=\"u6b68\" title=\"Collegamento ipertestuale 6\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>": "<a id=\"u6b68\" title=\"Collegamento ipertestuale 6\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>"
        },
        "u1f39": {
            "Complesso lateranense": "Complesso lateranense"
        }
    },
    "page-11": {
        "u1f86": {
            "BASILICA": "BASILICA"
        },
        "u1f9c": {
            "DI SANTA MARIA IN VIA LATA": "DI SANTA MARIA IN VIA LATA"
        },
        "u1fb2": {
            "La Basilica di Santa Maria in via Lata \u00e8 la custodia di un antico e importante luogo di memoria della storia millenaria del Cristianesimo nella Citt\u00e0 Eterna.": "La Basilica di Santa Maria in via Lata \u00e8 la custodia di un antico e importante luogo di memoria della storia millenaria del Cristianesimo nella Citt\u00e0 Eterna.",
            "Fondata su origini molto antiche, la chiesa venne costruita su una precedente del VII-VIII secolo e trasformata in seguito secondo lo stile barocco. Secondo la tradizione, gli Apostoli Pietro e Paolo vennero ospitati proprio in questi luoghi durante gli anni della prigionia a Roma.": "Fondata su origini molto antiche, la chiesa venne costruita su una precedente del VII-VIII secolo e trasformata in seguito secondo lo stile barocco. Secondo la tradizione, gli Apostoli Pietro e Paolo vennero ospitati proprio in questi luoghi durante gli anni della prigionia a Roma.",
            "Nei sotterranei sono ancora visibili i resti di un vasto edificio di epoca romana che, nel VII secolo, venne trasformato in un edificio di culto.": "Nei sotterranei sono ancora visibili i resti di un vasto edificio di epoca romana che, nel VII secolo, venne trasformato in un edificio di culto."
        },
        "u1fc8": {
            "Sotterranei": "Sotterranei"
        },
        "u1ff8": {
            "1": "1"
        },
        "u200e": {
            "2": "2"
        },
        "u205c": {
            "Disponibilit\u00e0": "Disponibilit\u00e0"
        },
        "u2072": {
            "Tutti i giorni": "Tutti i giorni"
        },
        "u2088": {
            "Incluso nella tua visita": "Incluso nella tua visita"
        },
        "u209e": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u20b4": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u20ca": {
            "1 ore circa": "1 ore circa"
        },
        "u20e1": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u2106": {
            "COSTRUISCI IL TUO PERCORSO": "COSTRUISCI IL TUO PERCORSO"
        },
        "u211c": {
            "DI ROMA SOTTERRANEA CON...": "DI ROMA SOTTERRANEA CON..."
        },
        "u2133": {
            "Carcer Tullianum": "Carcer Tullianum"
        },
        "u2149": {
            "Catacombe di Roma": "Catacombe di Roma"
        },
        "u216f": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u2185": {
            "Da \u20ac4": "Da \u20ac4"
        },
        "u219c": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma imperdibile": "Roma imperdibile"
        },
        "u21b8": {
            "<a id=\"u6b65\" title=\"Collegamento ipertestuale 7\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>": "<a id=\"u6b65\" title=\"Collegamento ipertestuale 7\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>"
        }
    },
    "page-12": {
        "u221c": {
            "CARCER": "CARCER"
        },
        "u2232": {
            "TULLIANUM": "TULLIANUM"
        },
        "u2248": {
            "Il Carcer Tullianum, uno dei monumenti archeologici pi\u00f9 affascinanti dell\u2019et\u00e0 repubblicana di Roma, custodisce una grande ricchezza storica, artistica ed archeologica. Luogo di culto legato alla tradizione cristiana, si trova al di sotto della Chiesa di San Giuseppe dei Falegnami, e si affaccia sul Foro Romano, regalando una delle viste pi\u00f9 suggestive della citt\u00e0. Grazie al supporto della pi\u00f9 recente tecnologia disponibile, si potr\u00e0 visitare il Museo e scoprire il luogo dove, secondo la tradizione, San Pietro venne imprigionato.": "Il Carcer Tullianum, uno dei monumenti archeologici pi\u00f9 affascinanti dell\u2019et\u00e0 repubblicana di Roma, custodisce una grande ricchezza storica, artistica ed archeologica. Luogo di culto legato alla tradizione cristiana, si trova al di sotto della Chiesa di San Giuseppe dei Falegnami, e si affaccia sul Foro Romano, regalando una delle viste pi\u00f9 suggestive della citt\u00e0. Grazie al supporto della pi\u00f9 recente tecnologia disponibile, si potr\u00e0 visitare il Museo e scoprire il luogo dove, secondo la tradizione, San Pietro venne imprigionato."
        },
        "u225e": {
            "1": "1"
        },
        "u2274": {
            "2": "2"
        },
        "u228a": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u22d2": {
            "Disponibilit\u00e0": "Disponibilit\u00e0"
        },
        "u22e8": {
            "Tutti i giorni": "Tutti i giorni"
        },
        "u22fe": {
            "Incluso nella tua visita": "Incluso nella tua visita"
        },
        "u2314": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u232a": {
            "1 ora circa": "1 ora circa"
        },
        "u2341": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u2374": {
            "COSTRUISCI IL TUO PERCORSO": "COSTRUISCI IL TUO PERCORSO"
        },
        "u238a": {
            "DI ROMA SOTTERRANEA CON\u2026": "DI ROMA SOTTERRANEA CON\u2026"
        },
        "u23a1": {
            "Basilica di Santa Maria in via Lata": "Basilica di Santa Maria in via Lata"
        },
        "u23b8": {
            "Catacombe di Roma": "Catacombe di Roma"
        },
        "u23e2": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u23f8": {
            "Da \u20ac10": "Da \u20ac10"
        },
        "u2410": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma imperdibile": "Roma imperdibile"
        },
        "u242a": {
            "<a id=\"u6b62\" title=\"Collegamento ipertestuale 8\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>": "<a id=\"u6b62\" title=\"Collegamento ipertestuale 8\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>"
        }
    },
    "page-13": {
        "u248d": {
            "COMBINATO CARCER TULLIANUM": "COMBINATO CARCER TULLIANUM"
        },
        "u24a3": {
            "&amp; PARCO ARCHEOLOGICO DEL COLOSSEO": "&amp; PARCO ARCHEOLOGICO DEL COLOSSEO"
        },
        "u24b9": {
            "Questa visita vi porter\u00e0 ad ammirare l\u2019eccezionale stratificazione di memorie storiche e artistiche che testimoniano la vita e lo sviluppo dell\u2019antica Roma.": "Questa visita vi porter\u00e0 ad ammirare l\u2019eccezionale stratificazione di memorie storiche e artistiche che testimoniano la vita e lo sviluppo dell\u2019antica Roma.",
            "Il Carcer Tullianum, la prigione di massima sicurezza dove venivano imprigionati i nemici di Roma, il Colosseo, luogo che ha visto i giochi cruenti della Roma Imperiale, il Foro Romano, fulcro sociale, commerciale e religioso dell\u2019antica Roma sin dai primi secoli della sua storia ed il Palatino, il luogo dove nacque questa citt\u00e0  intorno alla met\u00e0 del VIII secolo a.C.": "Il Carcer Tullianum, la prigione di massima sicurezza dove venivano imprigionati i nemici di Roma, il Colosseo, luogo che ha visto i giochi cruenti della Roma Imperiale, il Foro Romano, fulcro sociale, commerciale e religioso dell\u2019antica Roma sin dai primi secoli della sua storia ed il Palatino, il luogo dove nacque questa citt\u00e0  intorno alla met\u00e0 del VIII secolo a.C."
        },
        "u24d3": {
            "Ingresso prioritario": "Ingresso prioritario"
        },
        "u251b": {
            "Disponibilit\u00e0": "Disponibilit\u00e0"
        },
        "u2531": {
            "Tutti i giorni": "Tutti i giorni"
        },
        "u2547": {
            "Incluso nella tua visita": "Incluso nella tua visita"
        },
        "u255d": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u2573": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u2589": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u25a0": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u25e6": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u25fc": {
            "Da \u20ac24": "Da \u20ac24"
        },
        "u2613": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma imperdibile": "Roma imperdibile"
        },
        "u262d": {
            "<a id=\"u6b5f\" title=\"Collegamento ipertestuale 9\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>": "<a id=\"u6b5f\" title=\"Collegamento ipertestuale 9\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>"
        },
        "u2643": {
            "Combinato Carcer Tullianum &amp; parco": "Combinato Carcer Tullianum &amp; parco",
            "Archeologico del Colosseo": "Archeologico del Colosseo"
        }
    },
    "page-14": {
        "u267c": {
            "LE CATACOMBE": "LE CATACOMBE"
        },
        "u2692": {
            "DI ROMA": "DI ROMA"
        },
        "u26a8": {
            "Le Catacombe di Roma sono caratterizzate da una rete di gallerie scavate nella roccia talvolta articolate su pi\u00f9 livelli sovrapposti. Percorrendo questo reticolo di corridoi, di stanze e di sale sotterranee verrai inevitabilmente attratto, oltre che da  suggestive rappresentazioni di scene bibliche o di vita quotidiana, da un vero e proprio mondo di simboli, a volte dipinti, a volte graffiti o incisi sulla pietra.": "Le Catacombe di Roma sono caratterizzate da una rete di gallerie scavate nella roccia talvolta articolate su pi\u00f9 livelli sovrapposti. Percorrendo questo reticolo di corridoi, di stanze e di sale sotterranee verrai inevitabilmente attratto, oltre che da  suggestive rappresentazioni di scene bibliche o di vita quotidiana, da un vero e proprio mondo di simboli, a volte dipinti, a volte graffiti o incisi sulla pietra."
        },
        "u26c6": {
            "Disponibilit\u00e0": "Disponibilit\u00e0"
        },
        "u26dc": {
            "Tutti i giorni": "Tutti i giorni"
        },
        "u26f2": {
            "Incluso nella tua visita": "Incluso nella tua visita"
        },
        "u2708": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u271e": {
            "1 ora circa": "1 ora circa"
        },
        "u2734": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u2762": {
            "Travel Card Vatican&amp;Rome": "Travel Card Vatican&amp;Rome"
        },
        "u2778": {
            "Complesso Lateranense": "Complesso Lateranense"
        },
        "u279d": {
            "COSTRUISCI IL TUO PERCORSO": "COSTRUISCI IL TUO PERCORSO"
        },
        "u27b3": {
            "DI ROMA SOTTERRANEA CON\u2026": "DI ROMA SOTTERRANEA CON\u2026"
        },
        "u27c9": {
            "Carcer Tullianum": "Carcer Tullianum"
        },
        "u27e0": {
            "Basilica di S. Maria in Via Lata": "Basilica di S. Maria in Via Lata"
        },
        "u27f9": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u280f": {
            "Da \u20ac8,50": "Da \u20ac8,50"
        },
        "u2838": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma imperdibile": "Roma imperdibile"
        },
        "u284e": {
            "Catacombe disponibili in visita": "Catacombe disponibili in visita"
        },
        "u2864": {
            "San Callisto": "San Callisto"
        },
        "u287a": {
            "San Sebastiano": "San Sebastiano"
        },
        "u2890": {
            "Domitilla": "Domitilla"
        },
        "u28a6": {
            "Sant\u2019Agnese": "Sant\u2019Agnese"
        },
        "u28bc": {
            "Priscilla": "Priscilla"
        },
        "u28d2": {
            "SS. Marcellino e Pietro": "SS. Marcellino e Pietro"
        },
        "u28e8": {
            "Le Catacombe sono \u201cun mondo segreto che si apre al pellegrino e al turista con tutta la bellezza, la fede e la memoria di tante persone che hanno creduto in Cristo e nella sua parola di speranza\u201d.": "Le Catacombe sono \u201cun mondo segreto che si apre al pellegrino e al turista con tutta la bellezza, la fede e la memoria di tante persone che hanno creduto in Cristo e nella sua parola di speranza\u201d.",
            "(Card. Ravasi)": "(Card. Ravasi)"
        },
        "u28fe": {
            "Museo delle Mura": "Museo delle Mura"
        },
        "u2930": {
            "In collaborazione con": "In collaborazione con"
        },
        "u294a": {
            "<a id=\"u6b5c\" title=\"Collegamento ipertestuale 10\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>": "<a id=\"u6b5c\" title=\"Collegamento ipertestuale 10\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>"
        },
        "u2960": {
            "Catacombe di Roma": "Catacombe di Roma"
        }
    },
    "page-15": {
        "u29ad": {
            "PALAZZO LATERANENSE": "PALAZZO LATERANENSE"
        },
        "u29c3": {
            "CASA DEL VESCOVO DI ROMA": "CASA DEL VESCOVO DI ROMA"
        },
        "u29d9": {
            "Il Palazzo Lateranense, sede papale e residenza ufficiale dei pontefici per molti secoli, \u00e8 un luogo molto suggestivo grazie al suo fascino artistico, storico, culturale e religioso. Attraverso volte affrescate e magnifici soffitti ci si addentrer\u00e0 in ciascuna sala per poter ammirare arazzi di pregevole fattura, quadri dei grandi maestri dell\u2019epoca e pregiati mobili antichi fino ad arrivare all\u2019appartamento privato del Vescovo di Roma. La proposta \u00e8 pensata come nuovo strumento per vivere e conoscere la storia della Chiesa ed allo stesso tempo della citt\u00e0 di Roma. Sar\u00e0 per tutti un\u2019opportunit\u00e0 per apprezzare da un nuovo punto di vista la spiritualit\u00e0, l\u2019arte, la cultura e la storia che il Palazzo Lateranense porta con s\u00e9.": "Il Palazzo Lateranense, sede papale e residenza ufficiale dei pontefici per molti secoli, \u00e8 un luogo molto suggestivo grazie al suo fascino artistico, storico, culturale e religioso. Attraverso volte affrescate e magnifici soffitti ci si addentrer\u00e0 in ciascuna sala per poter ammirare arazzi di pregevole fattura, quadri dei grandi maestri dell\u2019epoca e pregiati mobili antichi fino ad arrivare all\u2019appartamento privato del Vescovo di Roma. La proposta \u00e8 pensata come nuovo strumento per vivere e conoscere la storia della Chiesa ed allo stesso tempo della citt\u00e0 di Roma. Sar\u00e0 per tutti un\u2019opportunit\u00e0 per apprezzare da un nuovo punto di vista la spiritualit\u00e0, l\u2019arte, la cultura e la storia che il Palazzo Lateranense porta con s\u00e9."
        },
        "u29f1": {
            "1": "1"
        },
        "u2a07": {
            "2": "2"
        },
        "u2a48": {
            "Disponibilit\u00e0": "Disponibilit\u00e0"
        },
        "u2a5e": {
            "Tutti i giorni tranne mercoled\u00ec, domenica e festivit\u00e0 religiose": "Tutti i giorni tranne mercoled\u00ec, domenica e festivit\u00e0 religiose"
        },
        "u2a74": {
            "Incluso nella tua visita": "Incluso nella tua visita"
        },
        "u2a8a": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u2aa0": {
            "a partire da 1 ora": "a partire da 1 ora"
        },
        "u2ab7": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u2aed": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u2b1a": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma imperdibile": "Roma imperdibile"
        },
        "u2b40": {
            "COSTRUISCI": "COSTRUISCI"
        },
        "u2b56": {
            "LA TUA ESPERIENZA": "LA TUA ESPERIENZA"
        },
        "u2b6c": {
            "Cappella Papale del Sancta Sanctorum": "Cappella Papale del Sancta Sanctorum"
        },
        "u2b83": {
            "1": "1"
        },
        "u2b99": {
            "In collaborazione con": "In collaborazione con"
        },
        "u2bbd": {
            "Palazzo Lateranense": "Palazzo Lateranense"
        },
        "u2bd4": {
            "Chiostro della Basilica di San Giovanni in Laterano": "Chiostro della Basilica di San Giovanni in Laterano"
        },
        "u2beb": {
            "2": "2"
        },
        "u2c01": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u2c18": {
            "3": "3"
        },
        "u2c3a": {
            "su richiesta:": "su richiesta:"
        },
        "u2c50": {
            "Iniziativa": "Iniziativa",
            "Vatican&amp;Rome": "Vatican&amp;Rome"
        },
        "u2c67": {
            "Da \u20ac23": "Da \u20ac23"
        },
        "u2c7d": {
            "con": "con"
        }
    },
    "page-16": {
        "u2cee": {
            "OPEN BUS": "OPEN BUS"
        },
        "u2d04": {
            "VATICAN&amp;ROME": "VATICAN&amp;ROME"
        },
        "u2d1a": {
            "La citt\u00e0 di Roma \u00e8 un museo a cielo aperto che potrai scoprire rilassandoti e ammirando un fantastico panorama a bordo dell\u2019Open Bus Vatican&amp;Rome.": "La citt\u00e0 di Roma \u00e8 un museo a cielo aperto che potrai scoprire rilassandoti e ammirando un fantastico panorama a bordo dell\u2019Open Bus Vatican&amp;Rome.",
            "Un percorso autentico nel cuore della Citt\u00e0 dove potrai salire e scendere da una qualsiasi delle fermate disposte strategicamente nei luoghi pi\u00f9 interessanti della citt\u00e0. Potrai arricchire la conoscenza della storia di Roma e delle sue innumerevoli meraviglie grazie ad un sistema di audio guida multilingue.": "Un percorso autentico nel cuore della Citt\u00e0 dove potrai salire e scendere da una qualsiasi delle fermate disposte strategicamente nei luoghi pi\u00f9 interessanti della citt\u00e0. Potrai arricchire la conoscenza della storia di Roma e delle sue innumerevoli meraviglie grazie ad un sistema di audio guida multilingue."
        },
        "u2d30": {
            "Incluso nella tua visita": "Incluso nella tua visita"
        },
        "u2d4d": {
            "Disponibilit\u00e0": "Disponibilit\u00e0"
        },
        "u2d63": {
            "Tutti i giorni": "Tutti i giorni"
        },
        "u2d80": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u2d96": {
            "1 ora e 30 minuti": "1 ora e 30 minuti",
            "giro panoramico": "giro panoramico"
        },
        "u2dc4": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u2dda": {
            "Da \u20ac12": "Da \u20ac12"
        },
        "u2e00": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma imperdibile": "Roma imperdibile"
        },
        "u2e1a": {
            "<a id=\"u6b59\" title=\"Collegamento ipertestuale 11\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>": "<a id=\"u6b59\" title=\"Collegamento ipertestuale 11\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>"
        }
    },
    "page-17": {
        "u2e74": {
            "Omnia Vatican &amp; Rome\u00e8 l\u2019unico pass ufficialeper vedere Roma": "Omnia Vatican &amp; Rome\u00e8 l\u2019unico pass ufficialeper vedere Roma"
        },
        "u2e99": {
            "ROMA": "ROMA"
        },
        "u2eaf": {
            "In tasca": "In tasca"
        },
        "u2ec6": {
            "Omnia \u00e8 la City Card di Roma e della Citt\u00e0 del Vaticano: musei, monumenti, trasporti, ingressi dedicati e molti altri vantaggi in un\u2019unica card.": "Omnia \u00e8 la City Card di Roma e della Citt\u00e0 del Vaticano: musei, monumenti, trasporti, ingressi dedicati e molti altri vantaggi in un\u2019unica card."
        },
        "u2ef1": {
            "Roma in tasca": "Roma in tasca"
        }
    },
    "page-18": {
        "u2f2c": {
            "OMNIA Card": "OMNIA Card"
        },
        "u2f65": {
            "Quota ridotta": "Quota ridotta"
        },
        "u2fb3": {
            "Roma, cuore della Cristianit\u00e0, \u00e8 una citt\u00e0 ricca di storia, musei, chiese e luoghi di culto.": "Roma, cuore della Cristianit\u00e0, \u00e8 una citt\u00e0 ricca di storia, musei, chiese e luoghi di culto.",
            "Se vuoi organizzare la tua visita in maniera ottimale, Omnia Card ti viene incontro rendendoti tutto pi\u00f9 semplice, chiaro ed economico.": "Se vuoi organizzare la tua visita in maniera ottimale, Omnia Card ti viene incontro rendendoti tutto pi\u00f9 semplice, chiaro ed economico.",
            "In funzione del tempo a tua disposizione noi ti offriamo due soluzioni valide rispettivamente 72h e 24 h, comprensive di un distinto numero di servizi.": "In funzione del tempo a tua disposizione noi ti offriamo due soluzioni valide rispettivamente 72h e 24 h, comprensive di un distinto numero di servizi."
        },
        "u2fce": {
            "Musei Vaticani e Cappella Sistina": "Musei Vaticani e Cappella Sistina"
        },
        "u2fe4": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u2ffa": {
            "Ingresso Carcer Tullianum con supporto multimediale": "Ingresso Carcer Tullianum con supporto multimediale"
        },
        "u3010": {
            "Basilica di San Giovanni in Laterano e Chiostro con audioguida e ingresso al Museo del Tesoro": "Basilica di San Giovanni in Laterano e Chiostro con audioguida e ingresso al Museo del Tesoro"
        },
        "u3026": {
            "Un ingresso a scelta tra le Catacombe di Roma": "Un ingresso a scelta tra le Catacombe di Roma"
        },
        "u303d": {
            "Rendi il tuo soggiorno a Roma un\u2019esperienza indimenticabile con la Omnia Card 72 ore, che oltre a permetterti di fruire di un\u2019ampia scelta di servizi Vatican&amp;Rome, mette a tua disposizione la Roma Pass, una card del Comune di Roma che ti consente di accedere a oltre 40 siti archeologici e musei della citt\u00e0 di Roma e di utilizzare il sistema di trasporto pubblico (metro e linee di superficie).": "Rendi il tuo soggiorno a Roma un\u2019esperienza indimenticabile con la Omnia Card 72 ore, che oltre a permetterti di fruire di un\u2019ampia scelta di servizi Vatican&amp;Rome, mette a tua disposizione la Roma Pass, una card del Comune di Roma che ti consente di accedere a oltre 40 siti archeologici e musei della citt\u00e0 di Roma e di utilizzare il sistema di trasporto pubblico (metro e linee di superficie)."
        },
        "u3055": {
            "Musei Vaticani e Cappella Sistina": "Musei Vaticani e Cappella Sistina"
        },
        "u306d": {
            "App audioguida multilingue per la Basilica di San Pietro": "App audioguida multilingue per la Basilica di San Pietro"
        },
        "u3085": {
            "Ingresso Carcer Tullianum con supporto multimediale": "Ingresso Carcer Tullianum con supporto multimediale"
        },
        "u309d": {
            "Basilica di San Giovanni in Laterano e Chiostro con audioguida e ingresso al Museo del Tesoro": "Basilica di San Giovanni in Laterano e Chiostro con audioguida e ingresso al Museo del Tesoro"
        },
        "u30b5": {
            "Ingresso ai sotterranei della Basilica di Santa Maria in Via Lata": "Ingresso ai sotterranei della Basilica di Santa Maria in Via Lata"
        },
        "u30cc": {
            "Se il tuo soggiorno a Roma \u00e8 breve, scegli di vivere un\u2019esperienza indimenticabile con la Omnia Card 24 ore e scopri i tesori di Roma con agevolazioni e condizioni uniche.": "Se il tuo soggiorno a Roma \u00e8 breve, scegli di vivere un\u2019esperienza indimenticabile con la Omnia Card 24 ore e scopri i tesori di Roma con agevolazioni e condizioni uniche."
        },
        "u30e4": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u30fb": {
            "OMNIA Card": "OMNIA Card"
        },
        "u3111": {
            "72h": "72h"
        },
        "u314a": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma in tasca": "Roma in tasca"
        },
        "u316b": {
            "Quota intera": "Quota intera"
        },
        "u3184": {
            "Quota intera": "Quota intera"
        },
        "u31a4": {
            "Quota ridotta": "Quota ridotta"
        },
        "u31c8": {
            "Roma Pass (solo per il titolo adulto)": "Roma Pass (solo per il titolo adulto)"
        },
        "u31e2": {
            "<a id=\"u6b56\" title=\"Collegamento ipertestuale 12\">OTTIENI LA TUA OMNIACARD 72H<\/a>": "<a id=\"u6b56\" title=\"Collegamento ipertestuale 12\">OTTIENI LA TUA OMNIACARD 72H<\/a>"
        },
        "u31fc": {
            "<a id=\"u6b53\" title=\"Collegamento ipertestuale 13\">OTTIENI LA TUA OMNIACARD 24H<\/a>": "<a id=\"u6b53\" title=\"Collegamento ipertestuale 13\">OTTIENI LA TUA OMNIACARD 24H<\/a>"
        },
        "u321b": {
            "Quota ridotta": "Quota ridotta"
        },
        "u323a": {
            "\u20ac129": "\u20ac129"
        },
        "u3250": {
            "\u20ac59": "\u20ac59"
        },
        "u3266": {
            "\u20ac69": "\u20ac69"
        },
        "u327c": {
            "\u20ac49": "\u20ac49"
        }
    },
    "page-19": {
        "u3307": {
            "Vivi Roma attraverso le sue strade e vicoli, in cerca di curiosit\u00e0 e luoghi": "Vivi Roma attraverso le sue strade e vicoli, in cerca di curiosit\u00e0 e luoghi"
        },
        "u332f": {
            "ROMA": "ROMA"
        },
        "u3345": {
            "Insolita": "Insolita"
        },
        "u335b": {
            "per tutte le et\u00e0": "per tutte le et\u00e0"
        },
        "u3372": {
            "Lontano dal clamore dei siti pi\u00f9 conosciuti, si scopre una Roma insolita piena di luoghi nascosti e percorsi alternativi a quelli tradizionali. Passeggiate romane alla scoperta di piccoli gioielli nascosti nelle vie del centro e non solo. Chiese, musei, rioni, parchi, basiliche, sotterranei e terrazze offriranno storie e curiosit\u00e0 tutte da scoprire.": "Lontano dal clamore dei siti pi\u00f9 conosciuti, si scopre una Roma insolita piena di luoghi nascosti e percorsi alternativi a quelli tradizionali. Passeggiate romane alla scoperta di piccoli gioielli nascosti nelle vie del centro e non solo. Chiese, musei, rioni, parchi, basiliche, sotterranei e terrazze offriranno storie e curiosit\u00e0 tutte da scoprire."
        },
        "u3388": {
            "ROMA INSOLITA per tutte le et\u00e0": "ROMA INSOLITA per tutte le et\u00e0"
        }
    },
    "page-2": {
        "u668": {
            "Vatican": "Vatican",
            "&amp;": "&amp;",
            "Rome": "Rome"
        }
    },
    "page-20": {
        "u33d7": {
            "IL CUORE": "IL CUORE"
        },
        "u33ed": {
            "DI ROMA": "DI ROMA"
        },
        "u3403": {
            "Nel cuore di Roma si intrecciano luoghi simbolo della bellezza e dello spirito.": "Nel cuore di Roma si intrecciano luoghi simbolo della bellezza e dello spirito.",
            "La visita ripercorrer\u00e0 le testimonianze della citt\u00e0 di Roma. Cammineremo insieme attraverso le memorie dell\u2019Impero Romano disseminate tra le strade e le piazze dove echeggiano le testimonianze cristiane, la fede dei Martiri e dei Santi, l\u2019arte impregnata di spiritualit\u00e0 nel corso dei secoli, la scenografia dell\u2019architettura.": "La visita ripercorrer\u00e0 le testimonianze della citt\u00e0 di Roma. Cammineremo insieme attraverso le memorie dell\u2019Impero Romano disseminate tra le strade e le piazze dove echeggiano le testimonianze cristiane, la fede dei Martiri e dei Santi, l\u2019arte impregnata di spiritualit\u00e0 nel corso dei secoli, la scenografia dell\u2019architettura."
        },
        "u3419": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u342f": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u3445": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u345b": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u3471": {
            "Itinerario": "Itinerario"
        },
        "u3487": {
            "Piazza Navona": "Piazza Navona"
        },
        "u349d": {
            "Pantheon": "Pantheon"
        },
        "u34b3": {
            "Santa Maria in Via Lata": "Santa Maria in Via Lata"
        },
        "u34c9": {
            "San Marcello al Corso": "San Marcello al Corso"
        },
        "u34df": {
            "Fontana di Trevi": "Fontana di Trevi"
        },
        "u34f6": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u3524": {
            "Insolita": "Insolita"
        },
        "u3591": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u35a7": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u35be": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma insolita per tutte le et\u00e0": "Roma insolita per tutte le et\u00e0"
        },
        "u35d4": {
            "Museo di Roma": "Museo di Roma"
        },
        "u35eb": {
            "In collaborazione con": "In collaborazione con"
        }
    },
    "page-21": {
        "u365b": {
            "Roma \u00e8 custode anche della memoria di avvenimenti del Vangelo attraverso reliquie e testimonianze disseminate in siti e basiliche. Questi luoghi possono essere visitati con un cammino a tappe, da Santa Croce in Gerusalemme fino a Santa Maria Maggiore. Passo dopo passo potr\u00e0 ricordare la vicenda terrena di Ges\u00f9 e l\u2019inizio del Cristianesimo in un pellegrinaggio che potr\u00e0 anticipare e preparare un viaggio in Terra Santa.": "Roma \u00e8 custode anche della memoria di avvenimenti del Vangelo attraverso reliquie e testimonianze disseminate in siti e basiliche. Questi luoghi possono essere visitati con un cammino a tappe, da Santa Croce in Gerusalemme fino a Santa Maria Maggiore. Passo dopo passo potr\u00e0 ricordare la vicenda terrena di Ges\u00f9 e l\u2019inizio del Cristianesimo in un pellegrinaggio che potr\u00e0 anticipare e preparare un viaggio in Terra Santa."
        },
        "u368e": {
            "TERRA SANTA": "TERRA SANTA"
        },
        "u36a4": {
            "A ROMA": "A ROMA"
        },
        "u36ba": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u36d0": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u36e6": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u36fc": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u3714": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u373f": {
            "Itinerario": "Itinerario"
        },
        "u3755": {
            "Santa Maria Maggiore": "Santa Maria Maggiore"
        },
        "u376b": {
            "Santa Croce in Gerusalemme": "Santa Croce in Gerusalemme"
        },
        "u3781": {
            "San Giovanni in Laterano": "San Giovanni in Laterano"
        },
        "u37c1": {
            "Insolita": "Insolita"
        },
        "u37d9": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u37ef": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u3806": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "insolita per tutte le et\u00e0": "insolita per tutte le et\u00e0"
        },
        "u381c": {
            "Terra Santa a Roma": "Terra Santa a Roma"
        }
    },
    "page-22": {
        "u386a": {
            "ICONE MARIANE": "ICONE MARIANE"
        },
        "u3880": {
            "MIRACOLOSE": "MIRACOLOSE"
        },
        "u3896": {
            "L\u2019itinerario pone l\u2019attenzione su alcune icone venerate dal popolo romano. Attraverso le vie di Roma si percorrer\u00e0 un cammino fatto di devozione e di fede che toccher\u00e0 luoghi sacri, custodi di icone considerate miracolose dai credenti. Oggetto di devozione, portate in processione, invocate per la guarigione, le icone mariane sono ancora oggi memoria di Maria, Madre di tutti noi. A Santa Maria in via Lata andremo a visitare la Madonna Advocata, cammineremo verso Santa Francesca Romana e verso Santa Maria in Aracoeli per proseguire fino a Santa Maria Maggiore dove si incontreranno la protettrice di Roma,  Maria Salus Populi Romani.": "L\u2019itinerario pone l\u2019attenzione su alcune icone venerate dal popolo romano. Attraverso le vie di Roma si percorrer\u00e0 un cammino fatto di devozione e di fede che toccher\u00e0 luoghi sacri, custodi di icone considerate miracolose dai credenti. Oggetto di devozione, portate in processione, invocate per la guarigione, le icone mariane sono ancora oggi memoria di Maria, Madre di tutti noi. A Santa Maria in via Lata andremo a visitare la Madonna Advocata, cammineremo verso Santa Francesca Romana e verso Santa Maria in Aracoeli per proseguire fino a Santa Maria Maggiore dove si incontreranno la protettrice di Roma,  Maria Salus Populi Romani."
        },
        "u38ac": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u38c2": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u38d8": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u38ee": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u3904": {
            "Itinerario": "Itinerario"
        },
        "u391a": {
            "Santa Maria in via Lata": "Santa Maria in via Lata"
        },
        "u3930": {
            "Santa Maria in Aracoeli": "Santa Maria in Aracoeli"
        },
        "u3946": {
            "Santa Francesca Romana": "Santa Francesca Romana"
        },
        "u395c": {
            "Santa Maria Maggiore": "Santa Maria Maggiore"
        },
        "u3973": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u399e": {
            "Insolita": "Insolita"
        },
        "u39fc": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u3a12": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u3a29": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma insolita per tutte le et\u00e0": "Roma insolita per tutte le et\u00e0"
        }
    },
    "page-23": {
        "u3a8c": {
            "Non si pu\u00f2 immaginare Roma senza la comunit\u00e0 ebraica. A Roma gi\u00e0 nel sec. II a C., la comunit\u00e0 si \u00e8 stabilita tra Trastevere e la riva opposta, dove nel sec. XVI \u00e8 stato costituito il Ghetto, l\u2019angolo della Citt\u00e0 Eterna custode delle memorie pi\u00f9 importanti della tradizione ebraica romana. Nel Portico di Ottavia ricorderemo il periodo romano, nella Piazza delle Cinque Scole il culto nelle sinagoghe create da ebrei provenienti da diversi paesi, di fronte al Tempio Maggiore la vitalit\u00e0 della comunit\u00e0 odierna. Vedremo i segni del forzato isolamento subito dalla comunit\u00e0 e della persecuzione nazi-fascista. Un riflessivo percorso da seguire, ricordando tappe anche drammatiche e dolorose della storia.": "Non si pu\u00f2 immaginare Roma senza la comunit\u00e0 ebraica. A Roma gi\u00e0 nel sec. II a C., la comunit\u00e0 si \u00e8 stabilita tra Trastevere e la riva opposta, dove nel sec. XVI \u00e8 stato costituito il Ghetto, l\u2019angolo della Citt\u00e0 Eterna custode delle memorie pi\u00f9 importanti della tradizione ebraica romana. Nel Portico di Ottavia ricorderemo il periodo romano, nella Piazza delle Cinque Scole il culto nelle sinagoghe create da ebrei provenienti da diversi paesi, di fronte al Tempio Maggiore la vitalit\u00e0 della comunit\u00e0 odierna. Vedremo i segni del forzato isolamento subito dalla comunit\u00e0 e della persecuzione nazi-fascista. Un riflessivo percorso da seguire, ricordando tappe anche drammatiche e dolorose della storia."
        },
        "u3abe": {
            "ROMA": "ROMA"
        },
        "u3ad4": {
            "GIUDAICA": "GIUDAICA"
        },
        "u3aea": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u3b00": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u3b16": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u3b2c": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u3b44": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u3b72": {
            "Itinerario": "Itinerario"
        },
        "u3b88": {
            "Arco di Tito": "Arco di Tito"
        },
        "u3b9f": {
            "Insolita": "Insolita"
        },
        "u3bb5": {
            "Carcer Tullianum": "Carcer Tullianum"
        },
        "u3bcb": {
            "Ghetto Ebraico": "Ghetto Ebraico"
        },
        "u3c22": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u3c38": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u3c50": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "insolita per tutte le et\u00e0": "insolita per tutte le et\u00e0"
        }
    },
    "page-24": {
        "u3c9e": {
            "LE BOTTEGHE STORICHE": "LE BOTTEGHE STORICHE"
        },
        "u3cb4": {
            "DEL CENTRO": "DEL CENTRO"
        },
        "u3cca": {
            "\u201cNullus agenti dies longus est\u201d - nessun giorno \u00e8 lungo per chi lavora - diceva Seneca, e Roma per millenni ha continuato a lavorare, mantenendo nelle proprie tradizioni quell\u2019unicit\u00e0 che ne ha caratterizzata non solo la storia, ma anche il tessuto sociale e l\u2019urbanistica. Molte le vie dedicate ad antichi mestieri, molti i luoghi dove riscoprire i sapori della tradizione sia culturale che gastronomica. Un percorso che condurr\u00e0 alla scoperta dei vicoli del centro tra arte, storia, cristianit\u00e0, tradizione e curiosit\u00e0.": "\u201cNullus agenti dies longus est\u201d - nessun giorno \u00e8 lungo per chi lavora - diceva Seneca, e Roma per millenni ha continuato a lavorare, mantenendo nelle proprie tradizioni quell\u2019unicit\u00e0 che ne ha caratterizzata non solo la storia, ma anche il tessuto sociale e l\u2019urbanistica. Molte le vie dedicate ad antichi mestieri, molti i luoghi dove riscoprire i sapori della tradizione sia culturale che gastronomica. Un percorso che condurr\u00e0 alla scoperta dei vicoli del centro tra arte, storia, cristianit\u00e0, tradizione e curiosit\u00e0."
        },
        "u3ce1": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u3cf7": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u3d0d": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u3d23": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u3d39": {
            "Itinerario": "Itinerario"
        },
        "u3d4f": {
            "Ghetto Ebraico": "Ghetto Ebraico"
        },
        "u3d65": {
            "Campo dei Fiori": "Campo dei Fiori"
        },
        "u3d7b": {
            "Mercatino di Piazza Navona": "Mercatino di Piazza Navona"
        },
        "u3d91": {
            "Rione Sant\u2019Eustachio": "Rione Sant\u2019Eustachio"
        },
        "u3da8": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u3dd6": {
            "Insolita": "Insolita"
        },
        "u3e2e": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u3e44": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u3e5b": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma insolita per tutte le et\u00e0": "Roma insolita per tutte le et\u00e0"
        }
    },
    "page-25": {
        "u3ebf": {
            "Percorrendo gli argini del Tevere a bordo di un battello, si esplorer\u00e0 da un punto di vista diverso ed originale un territorio strettamente legato al rapporto con l\u2019acqua. L\u2019esperienza proseguir\u00e0 a bordo dell\u2019Open Bus Vatican&amp;Rome che permetter\u00e0 di ammirare Roma da un altro punto di vista. Con il supporto di una guida, si scopriranno inoltre le fontane che hanno reso Roma unica nei secoli come quella dei Quattro Fiumi a Piazza Navona, quella di Trevi e quelle non meno belle poste negli angoli nascosti. Sar\u00e0 un viaggio straordinario che permetter\u00e0 di vivere in modo unico la citt\u00e0.": "Percorrendo gli argini del Tevere a bordo di un battello, si esplorer\u00e0 da un punto di vista diverso ed originale un territorio strettamente legato al rapporto con l\u2019acqua. L\u2019esperienza proseguir\u00e0 a bordo dell\u2019Open Bus Vatican&amp;Rome che permetter\u00e0 di ammirare Roma da un altro punto di vista. Con il supporto di una guida, si scopriranno inoltre le fontane che hanno reso Roma unica nei secoli come quella dei Quattro Fiumi a Piazza Navona, quella di Trevi e quelle non meno belle poste negli angoli nascosti. Sar\u00e0 un viaggio straordinario che permetter\u00e0 di vivere in modo unico la citt\u00e0."
        },
        "u3ef5": {
            "ROMA": "ROMA"
        },
        "u3f0b": {
            "REGINA AQUARUM": "REGINA AQUARUM"
        },
        "u3f21": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u3f37": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u3f4f": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u3f7e": {
            "Itinerario": "Itinerario"
        },
        "u3f94": {
            "Battello sul Tevere": "Battello sul Tevere"
        },
        "u3faa": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u3fc1": {
            "Insolita": "Insolita"
        },
        "u3fd7": {
            "Fontana dei Quattro Fiumi": "Fontana dei Quattro Fiumi"
        },
        "u3fed": {
            "Fontana di Trevi": "Fontana di Trevi"
        },
        "u4003": {
            "Fontana della Barcaccia": "Fontana della Barcaccia"
        },
        "u4063": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u4079": {
            "Da \u20ac25": "Da \u20ac25"
        },
        "u4090": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "insolita per tutte le et\u00e0": "insolita per tutte le et\u00e0"
        },
        "u40a6": {
            "Roma Regina Aquarum": "Roma Regina Aquarum"
        }
    },
    "page-26": {
        "u40de": {
            "BISANZIO": "BISANZIO"
        },
        "u40f4": {
            "A ROMA": "A ROMA"
        },
        "u410a": {
            "Con questo itinerario monografico andremo a scoprire alcuni degli incredibili tesori custoditi a Roma ripercorrendo la storia non solo dei mosaici presenti nelle varie Chiese ma anche quella della citt\u00e0 stessa. Il nostro itinerario partir\u00e0 dalla Basilica di Santa Maria Maggiore, dove potremo ammirare i mosaici dell\u2019Arco Trionfale, eloquenti simboli della presenza Bizantina a Roma fino ad arrivare alla Basilica di Santa Maria in Cosmedin,  officiata ancora oggi col rito bizantino-melchita a testimonianza delle antiche origini orientali dell\u2019area.": "Con questo itinerario monografico andremo a scoprire alcuni degli incredibili tesori custoditi a Roma ripercorrendo la storia non solo dei mosaici presenti nelle varie Chiese ma anche quella della citt\u00e0 stessa. Il nostro itinerario partir\u00e0 dalla Basilica di Santa Maria Maggiore, dove potremo ammirare i mosaici dell\u2019Arco Trionfale, eloquenti simboli della presenza Bizantina a Roma fino ad arrivare alla Basilica di Santa Maria in Cosmedin,  officiata ancora oggi col rito bizantino-melchita a testimonianza delle antiche origini orientali dell\u2019area."
        },
        "u4121": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u4137": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u414d": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u4163": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u4179": {
            "Itinerario": "Itinerario"
        },
        "u418f": {
            "Santa Maria Maggiore": "Santa Maria Maggiore"
        },
        "u41a5": {
            "Santa Pudenziana": "Santa Pudenziana"
        },
        "u41bb": {
            "Santa Maria in Cosmedin": "Santa Maria in Cosmedin"
        },
        "u41d2": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u41ff": {
            "Insolita": "Insolita"
        },
        "u424b": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u4261": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u4278": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma insolita per tutte le et\u00e0": "Roma insolita per tutte le et\u00e0"
        }
    },
    "page-27": {
        "u42da": {
            "Le iniziative intendono proporre ai giovani, famiglie, studenti ed insegnanti un modello formativo volto alla scoperta del nostro patrimonio culturale, storico, artistico, religioso e ambientale in modo responsabile.": "Le iniziative intendono proporre ai giovani, famiglie, studenti ed insegnanti un modello formativo volto alla scoperta del nostro patrimonio culturale, storico, artistico, religioso e ambientale in modo responsabile.",
            "Visitare, riflettere, conoscere e scoprire \u00e8 tutto ci\u00f2 che non pu\u00f2 essere precluso ai giovani.": "Visitare, riflettere, conoscere e scoprire \u00e8 tutto ci\u00f2 che non pu\u00f2 essere precluso ai giovani."
        },
        "u42fb": {
            "ROMA": "ROMA"
        },
        "u4311": {
            "forma e informa": "forma e informa"
        },
        "u4327": {
            "che": "che"
        },
        "u433d": {
            "Sostenibilit\u00e0, Solidariet\u00e0 e Spiritualit\u00e0saranno le parole chiaveper avvicinare i giovani alla Citt\u00e0\u2028pi\u00f9 famosa ma meno conosciuta del mondo": "Sostenibilit\u00e0, Solidariet\u00e0 e Spiritualit\u00e0saranno le parole chiaveper avvicinare i giovani alla Citt\u00e0\u2028pi\u00f9 famosa ma meno conosciuta del mondo"
        },
        "u4353": {
            "ROMA CHE FORMA E INFORMA": "ROMA CHE FORMA E INFORMA"
        }
    },
    "page-28": {
        "u43a2": {
            "LA ROMA": "LA ROMA"
        },
        "u43b8": {
            "DEGLI OBELISCHI": "DEGLI OBELISCHI"
        },
        "u43ce": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u43e4": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u43fa": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u4410": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u4427": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u445e": {
            "Tra i tanti primati che possiede Roma c\u2019\u00e8 quello di conservare la pi\u00f9 alta concentrazione di obelischi al mondo. Sono infatti tanti quelli che, tra egiziani e romani, svettano fra le vie e le piazze di Roma. Se per gli Egizi erano un simbolo religioso, per i Romani divennero simbolo di potere, vittoria e supremazia.": "Tra i tanti primati che possiede Roma c\u2019\u00e8 quello di conservare la pi\u00f9 alta concentrazione di obelischi al mondo. Sono infatti tanti quelli che, tra egiziani e romani, svettano fra le vie e le piazze di Roma. Se per gli Egizi erano un simbolo religioso, per i Romani divennero simbolo di potere, vittoria e supremazia.",
            "Fu durante il Rinascimento che gli obelischi rappresentarono un elemento di espressione artistica ed architettonica ed iniziarono a costituire un simbolo cristiano di slancio verso Dio e per questo posizionati in corrispondenza delle grandi Basiliche Cristiane.": "Fu durante il Rinascimento che gli obelischi rappresentarono un elemento di espressione artistica ed architettonica ed iniziarono a costituire un simbolo cristiano di slancio verso Dio e per questo posizionati in corrispondenza delle grandi Basiliche Cristiane."
        },
        "u4474": {
            "Roma che forma e info": "Roma che forma e info"
        },
        "u449a": {
            "Itinerario 1": "Itinerario 1"
        },
        "u44b2": {
            "Obelisco Vaticano, Obelisco Piazza Navona,Obelisco Pantheon, Obelisco S. Maria Sopra Minerva": "Obelisco Vaticano, Obelisco Piazza Navona,Obelisco Pantheon, Obelisco S. Maria Sopra Minerva"
        },
        "u44c8": {
            "Itinerario 2": "Itinerario 2"
        },
        "u44df": {
            "Obelisco Montecitorio, Obelisco Piazza del Popolo, Obelisco Pincio, Obelisco Piazza Trinit\u00e0 dei Monti": "Obelisco Montecitorio, Obelisco Piazza del Popolo, Obelisco Pincio, Obelisco Piazza Trinit\u00e0 dei Monti"
        },
        "u44f5": {
            "Itinerario 3": "Itinerario 3"
        },
        "u450c": {
            "Obelisco Quirinale, Obelisco Dogali,Obelisco S. Maria Maggiore,Obelisco S. Giovanni in Laterano,\u2028Obelisco Villa Celimontana": "Obelisco Quirinale, Obelisco Dogali,Obelisco S. Maria Maggiore,Obelisco S. Giovanni in Laterano,\u2028Obelisco Villa Celimontana"
        },
        "u4522": {
            "ITINERARIO": "ITINERARIO"
        },
        "u453b": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u4551": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u4568": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma che forma e informa": "Roma che forma e informa"
        },
        "u457e": {
            "La Roma degli Obelischi": "La Roma degli Obelischi"
        }
    },
    "page-29": {
        "u45d7": {
            "Seguendo i luoghi che hanno caratterizzato e caratterizzano gli scenari politici di Roma, si ripercorrer\u00e0 la storia delle istituzioni dal periodo repubblicano fino al periodo del fascismo e al passaggio alla Repubblica Italiana con il referendum del 1946.": "Seguendo i luoghi che hanno caratterizzato e caratterizzano gli scenari politici di Roma, si ripercorrer\u00e0 la storia delle istituzioni dal periodo repubblicano fino al periodo del fascismo e al passaggio alla Repubblica Italiana con il referendum del 1946.",
            "Luoghi che hanno una bellezza ed una storia secolare che merita di essere conosciuta per apprezzare e comprendere l\u2019identit\u00e0 politica della citt\u00e0 di Roma: una citt\u00e0 unica che deve la sua straordinaria ricchezza anche a questo insieme eterogeneo di istituzioni e realt\u00e0 politiche. Sar\u00e0 un excursus straordinario che permetter\u00e0 di vivere in un modo unico la citt\u00e0.": "Luoghi che hanno una bellezza ed una storia secolare che merita di essere conosciuta per apprezzare e comprendere l\u2019identit\u00e0 politica della citt\u00e0 di Roma: una citt\u00e0 unica che deve la sua straordinaria ricchezza anche a questo insieme eterogeneo di istituzioni e realt\u00e0 politiche. Sar\u00e0 un excursus straordinario che permetter\u00e0 di vivere in un modo unico la citt\u00e0."
        },
        "u460c": {
            "ROMA": "ROMA"
        },
        "u4622": {
            "ISTITUZIONALE": "ISTITUZIONALE"
        },
        "u4638": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u464e": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u4664": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u467a": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u46bc": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u46d2": {
            "Roma che forma e info": "Roma che forma e info"
        },
        "u46e9": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u46ff": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u4717": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma che forma e informa": "Roma che forma e informa"
        },
        "u4730": {
            "Palazzo di Giustizia": "Palazzo di Giustizia"
        },
        "u4748": {
            "Palazzo Senatorio": "Palazzo Senatorio"
        },
        "u4760": {
            "Curia Iulia": "Curia Iulia"
        },
        "u4778": {
            "Palazzo Chigi": "Palazzo Chigi"
        },
        "u4790": {
            "Palazzo Montecitorio": "Palazzo Montecitorio"
        },
        "u47a8": {
            "Palazzo Madama": "Palazzo Madama"
        },
        "u47c0": {
            "Palazzo del Quirinale": "Palazzo del Quirinale"
        },
        "u47d7": {
            "Musei Capitolini": "Musei Capitolini"
        },
        "u47fe": {
            "MUSEI CAPITOLINI": "MUSEI CAPITOLINI"
        },
        "u4815": {
            "In collaborazione con": "In collaborazione con"
        },
        "u482c": {
            "COSTRUISCI LA TUA VISITA": "COSTRUISCI LA TUA VISITA"
        },
        "u484e": {
            "Roma Istituzionale": "Roma Istituzionale"
        }
    },
    "page-3": {
        "u6d7": {
            "OMNIA Vatican &amp; Rome nasce dall\u2019esperienza pluridecennale dell\u2019Opera Romana Pellegrinaggi (ORP), un\u2019attivit\u00e0 del Vicariato di Roma nata nel 1933 per accompagnare pellegrini italiani e stranieri lungo gli itinerari dello Spirito in Italia e nel mondo, offrendo un\u2019adeguata assistenza spirituale e tecnico-organizzativa.": "OMNIA Vatican &amp; Rome nasce dall\u2019esperienza pluridecennale dell\u2019Opera Romana Pellegrinaggi (ORP), un\u2019attivit\u00e0 del Vicariato di Roma nata nel 1933 per accompagnare pellegrini italiani e stranieri lungo gli itinerari dello Spirito in Italia e nel mondo, offrendo un\u2019adeguata assistenza spirituale e tecnico-organizzativa.",
            "L\u2019ORP, attraverso i pellegrinaggi, da oltre 85 anni svolge un servizio pastorale prezioso, accompagnando centinaia di migliaia di fedeli ai santuari di Lourdes e di Fatima, in Terra Santa, in Turchia, a Santiago di Compostela e verso tanti altri luoghi e paesi in Europa e nel mondo.": "L\u2019ORP, attraverso i pellegrinaggi, da oltre 85 anni svolge un servizio pastorale prezioso, accompagnando centinaia di migliaia di fedeli ai santuari di Lourdes e di Fatima, in Terra Santa, in Turchia, a Santiago di Compostela e verso tanti altri luoghi e paesi in Europa e nel mondo."
        },
        "u6ed": {
            "OMNIAVatican &amp; Rome": "OMNIAVatican &amp; Rome"
        },
        "u703": {
            "OPERA ROMANA PELLEGRINAGGI": "OPERA ROMANA PELLEGRINAGGI"
        },
        "u8b35": {
            "Nel 2007 ORP ha creato Roma Cristiana, una struttura specializzata dedicata all\u2019accoglienza nella Citt\u00e0 Eterna di visitatori di ogni nazione, lingua e credo religioso, fornendo servizi di visita ai principali luoghi di storia, arte e spiritualit\u00e0 della citt\u00e0 di Roma.": "Nel 2007 ORP ha creato Roma Cristiana, una struttura specializzata dedicata all\u2019accoglienza nella Citt\u00e0 Eterna di visitatori di ogni nazione, lingua e credo religioso, fornendo servizi di visita ai principali luoghi di storia, arte e spiritualit\u00e0 della citt\u00e0 di Roma.",
            "In questo contesto \u00e8 nato, in collaborazione con Roma Capitale e Z\u00e8tema Progetto Cultura, il progetto OMNIA Vatican &amp; Rome, una card integrata di servizi che permette di visitare i siti pi\u00f9 belli della citt\u00e0: Musei Vaticani, Cappella Sistina, Basilica di San Pietro, Colosseo, Foro Romano e Palatino, Basilica di San Giovanni in Laterano e Chiostro, dando inoltre accesso ai servizi di trasporto dell\u2019Open Bus Vatican &amp; Rome e del trasporto pubblico urbano.": "In questo contesto \u00e8 nato, in collaborazione con Roma Capitale e Z\u00e8tema Progetto Cultura, il progetto OMNIA Vatican &amp; Rome, una card integrata di servizi che permette di visitare i siti pi\u00f9 belli della citt\u00e0: Musei Vaticani, Cappella Sistina, Basilica di San Pietro, Colosseo, Foro Romano e Palatino, Basilica di San Giovanni in Laterano e Chiostro, dando inoltre accesso ai servizi di trasporto dell\u2019Open Bus Vatican &amp; Rome e del trasporto pubblico urbano."
        },
        "u734": {
            "<a id=\"u6b71\" title=\"Collegamento ipertestuale 3\">SCOPRI DI PI&Ugrave;<\/a>": "<a id=\"u6b71\" title=\"Collegamento ipertestuale 3\">SCOPRI DI PI&Ugrave;<\/a>"
        }
    },
    "page-30": {
        "u4886": {
            "IL QUARTIERE OSTIENSE": "IL QUARTIERE OSTIENSE"
        },
        "u489c": {
            "&amp; LA CENTRALE MONTEMARTINI": "&amp; LA CENTRALE MONTEMARTINI"
        },
        "u48b2": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u48c8": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u48ec": {
            "Il quartiere Ostiense, anche se considerato una zona \u2018decentrata\u2019 e con il tempo degradata, nella storia dell\u2019Urbe ha assunto un ruolo fondamentale sia come antico accesso alla citt\u00e0 e collegamento con il porto di Ostia, sia come punto di riferimento per la comunit\u00e0 sia come fulcro e motore per attivit\u00e0 artistiche e sociali.": "Il quartiere Ostiense, anche se considerato una zona \u2018decentrata\u2019 e con il tempo degradata, nella storia dell\u2019Urbe ha assunto un ruolo fondamentale sia come antico accesso alla citt\u00e0 e collegamento con il porto di Ostia, sia come punto di riferimento per la comunit\u00e0 sia come fulcro e motore per attivit\u00e0 artistiche e sociali.",
            "L\u2019itinerario metter\u00e0 in evidenza l\u2019importanza del primo quartiere industriale di Roma e delle varie trasformazioni divenute oggi un esempio di riqualificazione di edifici industriali trasformati in spazi culturali. Questo ad esempio \u00e8 quanto avvenuto per la Centrale Montemartini, primo impianto pubblico di Roma per la produzione di energia elettrica.": "L\u2019itinerario metter\u00e0 in evidenza l\u2019importanza del primo quartiere industriale di Roma e delle varie trasformazioni divenute oggi un esempio di riqualificazione di edifici industriali trasformati in spazi culturali. Questo ad esempio \u00e8 quanto avvenuto per la Centrale Montemartini, primo impianto pubblico di Roma per la produzione di energia elettrica."
        },
        "u4902": {
            "Roma che forma e info": "Roma che forma e info"
        },
        "u4929": {
            "ITINERARIO": "ITINERARIO"
        },
        "u4941": {
            "Porta San Paolo": "Porta San Paolo"
        },
        "u4959": {
            "Piramide Cestia": "Piramide Cestia"
        },
        "u4971": {
            "Mura Aureliane": "Mura Aureliane"
        },
        "u4989": {
            "Affaccio sul cimitero Commonwealth": "Affaccio sul cimitero Commonwealth"
        },
        "u49a1": {
            "Circuito dei Murales": "Circuito dei Murales"
        },
        "u49b9": {
            "Gazometro": "Gazometro"
        },
        "u49d1": {
            "Centrale Montemartini": "Centrale Montemartini"
        },
        "u49e9": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u4a15": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u4a2b": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u4a43": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma che forma e informa": "Roma che forma e informa"
        },
        "u4a59": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u4a6f": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u4a85": {
            "Quartiere Ostiense &amp; la Centrale Montemartini": "Quartiere Ostiense &amp; la Centrale Montemartini"
        }
    },
    "page-31": {
        "u4af2": {
            "OGNI TARGA": "OGNI TARGA"
        },
        "u4b08": {
            "RACCONTA UNA STORIA": "RACCONTA UNA STORIA"
        },
        "u4b1e": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u4b34": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u4b4a": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u4b60": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u4b9a": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u4bb0": {
            "Roma che forma e info": "Roma che forma e info"
        },
        "u4bc8": {
            "ITINERARIO": "ITINERARIO"
        },
        "u4bdf": {
            "Campo Marzio": "Campo Marzio"
        },
        "u4bf7": {
            "Via Crispi": "Via Crispi"
        },
        "u4c0f": {
            "Via Margutta": "Via Margutta"
        },
        "u4c27": {
            "Via del Babuino": "Via del Babuino"
        },
        "u4c3f": {
            "Via Condotti": "Via Condotti"
        },
        "u4c57": {
            "Via Fattina": "Via Fattina"
        },
        "u4c6f": {
            "Via del Corso": "Via del Corso"
        },
        "u4c88": {
            "Piazza Nicosia": "Piazza Nicosia"
        },
        "u4ca0": {
            "Studio del Canova": "Studio del Canova"
        },
        "u4cb8": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u4cce": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u4ce6": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma che forma e informa": "Roma che forma e informa"
        },
        "u4cfc": {
            "A Roma sono nati in tanti, da Roma sono passati in tanti, ed a Roma sono successi tanti eventi. Questo fa s\u00ec che vi siano innumerevoli targhe commemorative che ricordano persone o eventi specifici. E\u2019 un  percorso di ricerca sui personaggi legati all\u2019arte in tutte le sue forme, dalla letteratura al cinema. I grandi artisti che hanno vissuto a Roma e che la citt\u00e0 ricorda \u201ceternamente\u201d attraverso le testimonianze delle targhe marmoree.": "A Roma sono nati in tanti, da Roma sono passati in tanti, ed a Roma sono successi tanti eventi. Questo fa s\u00ec che vi siano innumerevoli targhe commemorative che ricordano persone o eventi specifici. E\u2019 un  percorso di ricerca sui personaggi legati all\u2019arte in tutte le sue forme, dalla letteratura al cinema. I grandi artisti che hanno vissuto a Roma e che la citt\u00e0 ricorda \u201ceternamente\u201d attraverso le testimonianze delle targhe marmoree."
        },
        "u4d12": {
            "Ogni targa racconta una storia": "Ogni targa racconta una storia"
        }
    },
    "page-32": {
        "u4d4c": {
            "PARCO DEGLI": "PARCO DEGLI"
        },
        "u4d62": {
            "ACQUEDOTTI": "ACQUEDOTTI"
        },
        "u4d84": {
            "Il Parco degli Acquedotti \u00e8 un luogo molto vivo. La struttura degli acquedotti non \u00e8 stata utile solo come \u2018mezzo\u2019 per trasportare l\u2019acqua, ma nel corso dei secoli, questo luogo ha assunto un significato multifunzionale: campo barbarico, ricovero per gli sfollati. Il parco \u00e8 da sempre considerato meta di passeggiate ed \u00e8 noto per il suo meraviglioso acquedotto testimone dell\u2019insediamento degli antichi romani.": "Il Parco degli Acquedotti \u00e8 un luogo molto vivo. La struttura degli acquedotti non \u00e8 stata utile solo come \u2018mezzo\u2019 per trasportare l\u2019acqua, ma nel corso dei secoli, questo luogo ha assunto un significato multifunzionale: campo barbarico, ricovero per gli sfollati. Il parco \u00e8 da sempre considerato meta di passeggiate ed \u00e8 noto per il suo meraviglioso acquedotto testimone dell\u2019insediamento degli antichi romani."
        },
        "u4d9a": {
            "Roma che forma e info": "Roma che forma e info"
        },
        "u4dbc": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u4dd2": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u4de9": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u4e1b": {
            "ITINERARIO": "ITINERARIO"
        },
        "u4e33": {
            "I resti della Villa delle Vignacce con la cisterna": "I resti della Villa delle Vignacce con la cisterna"
        },
        "u4e4b": {
            "Gli acquedotti": "Gli acquedotti"
        },
        "u4e63": {
            "Il Casale Vecchio": "Il Casale Vecchio"
        },
        "u4e7a": {
            "La chiesa di San Policarpo": "La chiesa di San Policarpo"
        },
        "u4e92": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u4ea8": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u4ebf": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma che forma e informa": "Roma che forma e informa"
        },
        "u4ed5": {
            "Parco degli Acquedotti": "Parco degli Acquedotti"
        }
    },
    "page-33": {
        "u4f23": {
            "In un piccolo paradiso lontano dai rumori della citt\u00e0, si ammireranno le bellezze e si comprenderanno le trasformazioni che Villa Borghese ha subito nei secoli. Splendide statue immerse nel verde, una rigogliosa vegetazione, il laghetto con la sua storia, il suo ricco ecosistema saranno i protagonisti della visita grazie al loro aspetto caratteristico, ai loro colori ed ai loro profumi.": "In un piccolo paradiso lontano dai rumori della citt\u00e0, si ammireranno le bellezze e si comprenderanno le trasformazioni che Villa Borghese ha subito nei secoli. Splendide statue immerse nel verde, una rigogliosa vegetazione, il laghetto con la sua storia, il suo ricco ecosistema saranno i protagonisti della visita grazie al loro aspetto caratteristico, ai loro colori ed ai loro profumi."
        },
        "u4f54": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u4f6a": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u4f80": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u4fa7": {
            "Roma che forma e info": "Roma che forma e info"
        },
        "u4fbd": {
            "VILLA": "VILLA"
        },
        "u4fd3": {
            "BORGHESE": "BORGHESE"
        },
        "u5001": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u5018": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u502e": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u5046": {
            "Gioca, inventa, crea": "Gioca, inventa, crea"
        },
        "u505c": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma che forma e informa": "Roma che forma e informa"
        },
        "u5072": {
            "Casina di Raffaello": "Casina di Raffaello"
        },
        "u5088": {
            "Museo Canonica": "Museo Canonica"
        },
        "u509e": {
            "Museo Bilotti": "Museo Bilotti"
        },
        "u50b4": {
            "Museo Civico di Zoologia": "Museo Civico di Zoologia"
        },
        "u50cb": {
            "In collaborazione con": "In collaborazione con"
        },
        "u50ef": {
            "Villa Borghese: gioca inventa, crea": "Villa Borghese: gioca inventa, crea"
        }
    },
    "page-34": {
        "u5127": {
            "SAFARI D\u2019ARTE": "SAFARI D\u2019ARTE"
        },
        "u513d": {
            "A ROMA": "A ROMA"
        },
        "u5164": {
            "Attraverso un\u2019attenta e curiosa osservazione degli indizi, i pi\u00f9 piccoli con le loro famiglie avranno la possibilit\u00e0 di diventare veri cacciatori d\u2019arte per ricreare un mini safari cogliendo le riproduzioni di animali che animano le vie del centro storico.": "Attraverso un\u2019attenta e curiosa osservazione degli indizi, i pi\u00f9 piccoli con le loro famiglie avranno la possibilit\u00e0 di diventare veri cacciatori d\u2019arte per ricreare un mini safari cogliendo le riproduzioni di animali che animano le vie del centro storico.",
            "Un modo divertente, accattivante ed originale di esplorare la citt\u00e0, conoscerne la storia, i protagonisti e le opere d\u2019arte. Sar\u00e0 una sorta di gioco di ruolo in cui ogni ragazzo \u00e8 \u201ccacciatore\u201d di storie da imparare facendole fare proprie per trasmetterle a sua volta ai suoi coetanei in contesti differenti.": "Un modo divertente, accattivante ed originale di esplorare la citt\u00e0, conoscerne la storia, i protagonisti e le opere d\u2019arte. Sar\u00e0 una sorta di gioco di ruolo in cui ogni ragazzo \u00e8 \u201ccacciatore\u201d di storie da imparare facendole fare proprie per trasmetterle a sua volta ai suoi coetanei in contesti differenti."
        },
        "u517a": {
            "Roma che forma e info": "Roma che forma e info"
        },
        "u519f": {
            "ITINERARIO": "ITINERARIO"
        },
        "u51b6": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u51cc": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u51e2": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u51f8": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "u520f": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u5288": {
            "Piazza Mattei": "Piazza Mattei"
        },
        "u529f": {
            "Fontanella delle tartarughe": "Fontanella delle tartarughe"
        },
        "u52b7": {
            "Colle Campidoglio": "Colle Campidoglio"
        },
        "u52ce": {
            "I due leoni e la lupa capitolina": "I due leoni e la lupa capitolina"
        },
        "u52e6": {
            "Palazzo Grazioli": "Palazzo Grazioli"
        },
        "u52fd": {
            "La gatta sacra ad Iside": "La gatta sacra ad Iside"
        },
        "u5315": {
            "Piazza S. Maria sopra Minerva": "Piazza S. Maria sopra Minerva"
        },
        "u532c": {
            "L\u2019elefantino": "L\u2019elefantino"
        },
        "u5344": {
            "Piazza Sant\u2019Eustachio": "Piazza Sant\u2019Eustachio"
        },
        "u535b": {
            "Il cervo": "Il cervo"
        },
        "u5373": {
            "S. Luigi dei Francesi": "S. Luigi dei Francesi"
        },
        "u538a": {
            "Le salamandre": "Le salamandre"
        },
        "u53a2": {
            "Via della Scrofa": "Via della Scrofa"
        },
        "u53b9": {
            "Bassorilievo della Scrofa": "Bassorilievo della Scrofa"
        },
        "u53d1": {
            "Via dei Pianellari": "Via dei Pianellari"
        },
        "u53e8": {
            "La torre della Scimmia": "La torre della Scimmia"
        },
        "u5400": {
            "Via dell\u2019Orso": "Via dell\u2019Orso"
        },
        "u5417": {
            "Bassorilievo di un leone": "Bassorilievo di un leone"
        },
        "u542f": {
            "Via dei Coronari e Piazza San Salvatore": "Via dei Coronari e Piazza San Salvatore"
        },
        "u5446": {
            "La fontanella dei cani": "La fontanella dei cani"
        },
        "u545d": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u5473": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u548a": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma che forma e informa": "Roma che forma e informa"
        },
        "u54a0": {
            "Safari d\u2019arte a Roma": "Safari d\u2019arte a Roma"
        },
        "u8b6e": {
            "ROMA DEI PICCOLI": "ROMA DEI PICCOLI"
        }
    },
    "page-35": {
        "u54ed": {
            "La nostra citt\u00e0 \u00e8 ricca di storie e personaggi che si intrecciano nel tempo\u2026 perch\u00e9 non scoprirli e conoscerli giocando? Attraverso una visita lungo via dei Fori Imperiali i pi\u00f9 piccoli verranno coinvolti in maniera attiva grazie ad una caccia al tesoro a tema storico. Risolveranno enigmi, supereranno prove ed andranno alla ricerca di indizi che troveranno lungo il percorso: un\u2019avventura che parler\u00e0 di storia, azione, ma allo stesso tempo di cultura e di tradizioni tipiche dell\u2019antica Roma.": "La nostra citt\u00e0 \u00e8 ricca di storie e personaggi che si intrecciano nel tempo\u2026 perch\u00e9 non scoprirli e conoscerli giocando? Attraverso una visita lungo via dei Fori Imperiali i pi\u00f9 piccoli verranno coinvolti in maniera attiva grazie ad una caccia al tesoro a tema storico. Risolveranno enigmi, supereranno prove ed andranno alla ricerca di indizi che troveranno lungo il percorso: un\u2019avventura che parler\u00e0 di storia, azione, ma allo stesso tempo di cultura e di tradizioni tipiche dell\u2019antica Roma."
        },
        "u551f": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u5535": {
            "3 ore circa": "3 ore circa"
        },
        "u554b": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u5561": {
            "Mercati di Traiano": "Mercati di Traiano"
        },
        "u5585": {
            "Roma che forma e info": "Roma che forma e info"
        },
        "u55b4": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u5616": {
            "SULLE TRACCE": "SULLE TRACCE"
        },
        "u562c": {
            "DI ROMOLO E REMO": "DI ROMOLO E REMO"
        },
        "u5645": {
            "ITINERARIO": "ITINERARIO"
        },
        "u565c": {
            "L\u2019itinerario condurr\u00e0 alla scoperta di via dei Fori Imperiali, il Colosseo e dei luoghi che hanno fatto la storia dell\u2019antica Roma.": "L\u2019itinerario condurr\u00e0 alla scoperta di via dei Fori Imperiali, il Colosseo e dei luoghi che hanno fatto la storia dell\u2019antica Roma."
        },
        "u5674": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u568a": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u56a2": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma che forma e informa": "Roma che forma e informa"
        },
        "u56b9": {
            "In collaborazione con": "In collaborazione con"
        },
        "u56db": {
            "sulle tracce di romolo e remo": "sulle tracce di romolo e remo"
        },
        "u8b95": {
            "ROMA DEI PICCOLI": "ROMA DEI PICCOLI"
        }
    },
    "page-36": {
        "u5714": {
            "LA VILLA DELLE MERAVIGLIE": "LA VILLA DELLE MERAVIGLIE"
        },
        "u572a": {
            "VILLA TORLONIA": "VILLA TORLONIA"
        },
        "u5742": {
            "Villa Torlonia \u00e8 l\u2019ultima grande villa suburbana edificata a Roma ed \u00e8 la maggiore testimonianza del gusto e delle ambizioni della pi\u00f9 facoltosa famiglia romana dell\u2019Ottocento.": "Villa Torlonia \u00e8 l\u2019ultima grande villa suburbana edificata a Roma ed \u00e8 la maggiore testimonianza del gusto e delle ambizioni della pi\u00f9 facoltosa famiglia romana dell\u2019Ottocento.",
            "Grazie a": "Grazie a",
            "percorsi dedicati, visite guidate, letture di opere d\u2019arte, laboratori manuali, spazi creativi e narrazioni": "percorsi dedicati, visite guidate, letture di opere d\u2019arte, laboratori manuali, spazi creativi e narrazioni",
            "grandi e piccini avranno la possibilit\u00e0 di conoscere la storia della famiglia Torlonia e della residenza fuori porta che i principi vollero farsi costruire.": "grandi e piccini avranno la possibilit\u00e0 di conoscere la storia della famiglia Torlonia e della residenza fuori porta che i principi vollero farsi costruire."
        },
        "u5758": {
            "Roma che forma e info": "Roma che forma e info"
        },
        "u577b": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u57a8": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u57be": {
            "Da \u20ac15": "Da \u20ac15"
        },
        "u57d5": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma che forma e informa": "Roma che forma e informa"
        },
        "u57ef": {
            "Casina delle Civette": "Casina delle Civette"
        },
        "u5807": {
            "Casino Nobile": "Casino Nobile"
        },
        "u581f": {
            "Serra Moresca": "Serra Moresca"
        },
        "u5836": {
            "ITINERARIO": "ITINERARIO"
        },
        "u584e": {
            "Il Casino dei Principi": "Il Casino dei Principi"
        },
        "u5865": {
            "Il Casino Medievale e Technotown": "Il Casino Medievale e Technotown"
        },
        "u589d": {
            "Laboratori didattici": "Laboratori didattici"
        },
        "u58b3": {
            "Sar\u00e0 un viaggio esperienziale alla scoperta delle diverse tipologie costruttive esistenti nella villa: un tempio antico (": "Sar\u00e0 un viaggio esperienziale alla scoperta delle diverse tipologie costruttive esistenti nella villa: un tempio antico (",
            "tempio di Saturno": "tempio di Saturno",
            "), la paludata villa di residenza (": "), la paludata villa di residenza (",
            "Casino Nobile": "Casino Nobile",
            "), la casina-rifugio (": "), la casina-rifugio (",
            "Casina delle Civette": "Casina delle Civette",
            "), il campo da gioco (": "), il campo da gioco (",
            "Campo da Tornei": "Campo da Tornei",
            "), la coloratissima serra esotica (": "), la coloratissima serra esotica (",
            "la Serra Moresca": "la Serra Moresca",
            "), il luogo degli spettacoli (": "), il luogo degli spettacoli (",
            "il teatro": "il teatro",
            "),": "),",
            "la Casa dei Cavalli": "la Casa dei Cavalli",
            "(": "(",
            "le vecchie Scuderie": "le vecchie Scuderie",
            "), la casa dei figli del principe (": "), la casa dei figli del principe (",
            "il Casino dei Principi": "il Casino dei Principi",
            "). La presenza di elementi naturalistici e floreali in tutte le decorazioni interne ed esterne render\u00e0 possibile una lettura non solo da un punto di vista artistico, ma anche botanico e naturalistico.": "). La presenza di elementi naturalistici e floreali in tutte le decorazioni interne ed esterne render\u00e0 possibile una lettura non solo da un punto di vista artistico, ma anche botanico e naturalistico."
        },
        "u58c9": {
            "In collaborazione con": "In collaborazione con"
        },
        "u58eb": {
            "La Villa delle Meraviglie: Villa Torlonia": "La Villa delle Meraviglie: Villa Torlonia"
        }
    },
    "page-37": {
        "u593b": {
            "Visite private,aperture straordinarie,eventi riservati": "Visite private,aperture straordinarie,eventi riservati"
        },
        "u596a": {
            "Opera Romana Pellegrinaggi vanta una lunga esperienza nell\u2019organizzazione di eventi contribuendo alla valorizzazione dell\u2019immenso patrimonio artistico della citt\u00e0 di Roma e del Vaticano.": "Opera Romana Pellegrinaggi vanta una lunga esperienza nell\u2019organizzazione di eventi contribuendo alla valorizzazione dell\u2019immenso patrimonio artistico della citt\u00e0 di Roma e del Vaticano.",
            "Eventi di solidariet\u00e0 e di beneficenza, visite guidate in esclusiva, conferenze, convegni, letture e concerti saranno momenti curati nei minimi dettagli e personalizzati  in base alle specifiche esigenze.": "Eventi di solidariet\u00e0 e di beneficenza, visite guidate in esclusiva, conferenze, convegni, letture e concerti saranno momenti curati nei minimi dettagli e personalizzati  in base alle specifiche esigenze.",
            "Location di prestigio e proposte di visita esclusive ed autentiche, arricchite da cene e degustazioni enogastronomiche, renderanno la tua esperienza unica e indimenticabile.": "Location di prestigio e proposte di visita esclusive ed autentiche, arricchite da cene e degustazioni enogastronomiche, renderanno la tua esperienza unica e indimenticabile."
        },
        "u5980": {
            "ROMA": "ROMA"
        },
        "u5996": {
            "Esclusiva": "Esclusiva"
        },
        "u59ac": {
            "ROMA ESCLUSIVA": "ROMA ESCLUSIVA"
        }
    },
    "page-38": {
        "u59fc": {
            "CARCER": "CARCER"
        },
        "u5a12": {
            "TULLIANUM": "TULLIANUM"
        },
        "u5a28": {
            "La posizione a ridosso dell\u2019area archeologica dei Fori Imperiali, il fascino e la particolarit\u00e0 degli ambienti contribuiscono a rendere il Carcer Tullianum una sede di particolare pregio per manifestazioni culturali ed esclusivi eventi a carattere privato.": "La posizione a ridosso dell\u2019area archeologica dei Fori Imperiali, il fascino e la particolarit\u00e0 degli ambienti contribuiscono a rendere il Carcer Tullianum una sede di particolare pregio per manifestazioni culturali ed esclusivi eventi a carattere privato."
        },
        "u5a4b": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma esclusiva": "Roma esclusiva"
        },
        "u5a61": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u5aa1": {
            "Quota su richiesta": "Quota su richiesta"
        },
        "u5ab8": {
            "eventi@operaromanapellegrinaggi.org": "eventi@operaromanapellegrinaggi.org"
        },
        "u5acf": {
            "PALAZZO": "PALAZZO"
        },
        "u5ae5": {
            "MAFFEI MARESCOTTI": "MAFFEI MARESCOTTI"
        },
        "u5afb": {
            "Le splendide sale riccamente decorate, il suo curatissimo cortile e la posizione strategica a due passi dal Pantheon e da Piazza Navona siglano con stile e originalit\u00e0 le occasioni pi\u00f9 importanti.": "Le splendide sale riccamente decorate, il suo curatissimo cortile e la posizione strategica a due passi dal Pantheon e da Piazza Navona siglano con stile e originalit\u00e0 le occasioni pi\u00f9 importanti."
        },
        "u5b21": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u5b61": {
            "Quota su richiesta": "Quota su richiesta"
        },
        "u5b77": {
            "eventi@operaromanapellegrinaggi.org": "eventi@operaromanapellegrinaggi.org"
        },
        "u5b8e": {
            "PALAZZO LATERANENSE": "PALAZZO LATERANENSE"
        },
        "u5ba4": {
            "LA CASA DEL VESCOVO DI ROMA": "LA CASA DEL VESCOVO DI ROMA"
        },
        "u5bba": {
            "In uno dei quartieri storici dell\u2019Urbe, attiguo alla Basilica di San Giovanni in Laterano, \u201cMater et Caput\u201d di tutte le chiese di Roma e del mondo, si erge il Palazzo Apostolico Lateranense. Volte affrescate, magnifici soffitti, il fascino e la particolarit\u00e0 degli ambienti contribuiscono a rendere ancora pi\u00f9 esclusivi gli eventi privati che possono essere ospitati al suo interno.": "In uno dei quartieri storici dell\u2019Urbe, attiguo alla Basilica di San Giovanni in Laterano, \u201cMater et Caput\u201d di tutte le chiese di Roma e del mondo, si erge il Palazzo Apostolico Lateranense. Volte affrescate, magnifici soffitti, il fascino e la particolarit\u00e0 degli ambienti contribuiscono a rendere ancora pi\u00f9 esclusivi gli eventi privati che possono essere ospitati al suo interno."
        },
        "u5bd1": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u5c11": {
            "Quota su richiesta": "Quota su richiesta"
        },
        "u5c28": {
            "eventi@operaromanapellegrinaggi.org": "eventi@operaromanapellegrinaggi.org"
        },
        "u5c5c": {
            "CARCER Tullianum": "CARCER Tullianum"
        },
        "u5c72": {
            "Palazzo Maffei marescotti": "Palazzo Maffei marescotti"
        },
        "u5c88": {
            "Palazzo Lateranense, la Casa del Vescovo di roma": "Palazzo Lateranense, la Casa del Vescovo di roma"
        }
    },
    "page-39": {
        "u5cd9": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma esclusiva": "Roma esclusiva"
        },
        "u5cef": {
            "MUSEI VATICANI": "MUSEI VATICANI"
        },
        "u5d05": {
            "&amp; CAPPELLA SISTINA": "&amp; CAPPELLA SISTINA"
        },
        "u5d1b": {
            "Durante la visita notturna si avr\u00e0 l\u2019opportunit\u00e0 di immergersi nell\u2019atmosfera unica dei Musei Vaticani, enfatizzata dalla magia della sera. Le visite sono rese ancora pi\u00f9 suggestive dai concerti musicali serali.": "Durante la visita notturna si avr\u00e0 l\u2019opportunit\u00e0 di immergersi nell\u2019atmosfera unica dei Musei Vaticani, enfatizzata dalla magia della sera. Le visite sono rese ancora pi\u00f9 suggestive dai concerti musicali serali."
        },
        "u5d32": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u5d72": {
            "Quota su richiesta": "Quota su richiesta"
        },
        "u5d89": {
            "eventi@operaromanapellegrinaggi.org": "eventi@operaromanapellegrinaggi.org"
        },
        "u5dc4": {
            "MUSEI VATICANI": "MUSEI VATICANI"
        },
        "u5dda": {
            "&amp; CAPPELLA SISTINA": "&amp; CAPPELLA SISTINA"
        },
        "u5df0": {
            "Apri le porte dei Musei Vaticani insieme al clavigero, il possessore delle 2797 chiavi del Vaticano! Sono circa dieci i \u201ccustodi\u201d che si avvicendano nell\u2019aprire, ogni giorno, le meravigliose stanze dei Musei Vaticani al pubblico.": "Apri le porte dei Musei Vaticani insieme al clavigero, il possessore delle 2797 chiavi del Vaticano! Sono circa dieci i \u201ccustodi\u201d che si avvicendano nell\u2019aprire, ogni giorno, le meravigliose stanze dei Musei Vaticani al pubblico."
        },
        "u5e07": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u5e47": {
            "Quota su richiesta": "Quota su richiesta"
        },
        "u5e5d": {
            "eventi@operaromanapellegrinaggi.org": "eventi@operaromanapellegrinaggi.org"
        },
        "u5e74": {
            "Alba con il Clavigero": "Alba con il Clavigero"
        },
        "u5ea8": {
            "Apertura in notturna con degustazione": "Apertura in notturna con degustazione"
        },
        "u5ebe": {
            "Musei Vaticani &amp; Cappella Sistina - Alba con il Clavigero": "Musei Vaticani &amp; Cappella Sistina - Alba con il Clavigero"
        },
        "u5ed4": {
            "Musei vaticani &amp; Cappella Sistina - Apertuna in notturna con degustazione": "Musei vaticani &amp; Cappella Sistina - Apertuna in notturna con degustazione"
        }
    },
    "page-4": {
        "u785": {
            "SOMMARIO": "SOMMARIO"
        },
        "u79b": {
            "Roma imperdibile": "Roma imperdibile"
        },
        "u7b1": {
            "Musei Vaticani e Cappella Sistina": "Musei Vaticani e Cappella Sistina"
        },
        "u7c7": {
            "Giardini Vaticani": "Giardini Vaticani"
        },
        "u7dd": {
            "Residenza Pontificia di Castel Gandolfo": "Residenza Pontificia di Castel Gandolfo"
        },
        "u7f3": {
            "Basilica di San Pietro": "Basilica di San Pietro"
        },
        "u809": {
            "Complesso Lateranense": "Complesso Lateranense"
        },
        "u81f": {
            "Basilica di Santa Maria in via Lata": "Basilica di Santa Maria in via Lata"
        },
        "u835": {
            "Carcer Tullianum": "Carcer Tullianum"
        },
        "u84b": {
            "Roma in tasca": "Roma in tasca"
        },
        "u861": {
            "Omnia Vatican&amp;Rome 24h": "Omnia Vatican&amp;Rome 24h"
        },
        "u877": {
            "Omnia Vatican&amp;Rome 72h": "Omnia Vatican&amp;Rome 72h"
        },
        "u88d": {
            "Roma insolita per tutte le et\u00e0": "Roma insolita per tutte le et\u00e0"
        },
        "u8a3": {
            "Il Cuore di Roma": "Il Cuore di Roma"
        },
        "u8b9": {
            "Terra Santa a Roma": "Terra Santa a Roma"
        },
        "u8cf": {
            "Le Icone Mariane Miracolose": "Le Icone Mariane Miracolose"
        },
        "u8e5": {
            "Roma Giudaica": "Roma Giudaica"
        },
        "u8fb": {
            "Le Botteghe Storiche del centro": "Le Botteghe Storiche del centro"
        },
        "u911": {
            "Roma Regina Aquarum": "Roma Regina Aquarum"
        },
        "u927": {
            "Bisanzio a Roma": "Bisanzio a Roma"
        },
        "u93d": {
            "Roma che forma e informa": "Roma che forma e informa"
        },
        "u953": {
            "La Roma degli Obelischi": "La Roma degli Obelischi"
        },
        "u969": {
            "Roma Istituzionale": "Roma Istituzionale"
        },
        "u97f": {
            "Il Quartiere Ostiense e la Centrale Montemartini": "Il Quartiere Ostiense e la Centrale Montemartini"
        },
        "u995": {
            "Ogni targa racconta una storia": "Ogni targa racconta una storia"
        },
        "u9ab": {
            "Parco degli Acquedotti": "Parco degli Acquedotti"
        },
        "u9c1": {
            "Villa Borghese: gioca, inventa, crea": "Villa Borghese: gioca, inventa, crea"
        },
        "u9d7": {
            "Safari d\u2019arte a Roma": "Safari d\u2019arte a Roma"
        },
        "u9ed": {
            "Sulle tracce di Romolo e Remo": "Sulle tracce di Romolo e Remo"
        },
        "ua03": {
            "Roma esclusiva": "Roma esclusiva"
        },
        "ua19": {
            "Carcer Tullianum": "Carcer Tullianum"
        },
        "ua2f": {
            "Palazzo Maffei Marescotti": "Palazzo Maffei Marescotti"
        },
        "ua45": {
            "Palazzo Lateranense, La casa del Vescovo di Roma": "Palazzo Lateranense, La casa del Vescovo di Roma"
        },
        "ua5b": {
            "Musei Vaticani e Cappella Sistina -": "Musei Vaticani e Cappella Sistina -",
            "Apertura in notturna con degustazione": "Apertura in notturna con degustazione"
        },
        "ua71": {
            "Musei Vaticani e Cappella Sistina - Alba con il Clavigero": "Musei Vaticani e Cappella Sistina - Alba con il Clavigero"
        },
        "ua87": {
            "Residenza Pontificia di Castel Gandolfo a porte chiuse": "Residenza Pontificia di Castel Gandolfo a porte chiuse"
        },
        "ua9d": {
            "Catacombe di Roma": "Catacombe di Roma"
        },
        "uab3": {
            "Basilica di Santa Maria in via Lata": "Basilica di Santa Maria in via Lata"
        },
        "uadf": {
            "Open Bus in esclusiva": "Open Bus in esclusiva"
        },
        "uaf5": {
            "Roma accogliente": "Roma accogliente"
        },
        "ub0b": {
            "Cosa offriamo": "Cosa offriamo"
        },
        "ub27": {
            "6": "6"
        },
        "ub3d": {
            "8": "8"
        },
        "ub53": {
            "11": "11"
        },
        "ub69": {
            "12": "12"
        },
        "ub7f": {
            "15": "15"
        },
        "ub95": {
            "16": "16"
        },
        "ubab": {
            "19": "19"
        },
        "ubc1": {
            "20": "20"
        },
        "ubd7": {
            "Parco Archeologico del Colosseo e Carcer Tullianum": "Parco Archeologico del Colosseo e Carcer Tullianum"
        },
        "ubed": {
            "23": "23"
        },
        "uc03": {
            "Catacombe di Roma": "Catacombe di Roma"
        },
        "uc19": {
            "24": "24"
        },
        "uc2f": {
            "Palazzo Lateranense, Casa del Vescovo di Roma": "Palazzo Lateranense, Casa del Vescovo di Roma"
        },
        "uc45": {
            "27": "27"
        },
        "uc5b": {
            "30": "30"
        },
        "uc71": {
            "32": "32"
        },
        "uc87": {
            "33": "33"
        },
        "uc9d": {
            "34": "34"
        },
        "ucb3": {
            "36": "36"
        },
        "ucc9": {
            "39": "39"
        },
        "ucdf": {
            "40": "40"
        },
        "ucf5": {
            "43": "43"
        },
        "ud0b": {
            "44": "44"
        },
        "ud21": {
            "47": "47"
        },
        "ud37": {
            "48": "48"
        },
        "ud4d": {
            "50": "50"
        },
        "ud63": {
            "52": "52"
        },
        "ud79": {
            "55": "55"
        },
        "ud8f": {
            "56": "56"
        },
        "uda5": {
            "59": "59"
        },
        "udbb": {
            "60": "60"
        },
        "udd1": {
            "63": "63"
        },
        "ude7": {
            "64": "64"
        },
        "udfd": {
            "67": "67"
        },
        "ue13": {
            "70": "70"
        },
        "ue29": {
            "72": "72"
        },
        "ue3f": {
            "72": "72"
        },
        "ue55": {
            "73": "73"
        },
        "ue6b": {
            "74": "74"
        },
        "ue81": {
            "75": "75"
        },
        "ue97": {
            "76": "76"
        },
        "uead": {
            "76": "76"
        },
        "uec3": {
            "77": "77"
        },
        "ued9": {
            "77": "77"
        },
        "ueef": {
            "78": "78"
        },
        "uf05": {
            "80": "80"
        },
        "uf27": {
            "La Villa delle Meraviglie: Villa Torlonia": "La Villa delle Meraviglie: Villa Torlonia"
        },
        "uf3d": {
            "68": "68"
        },
        "uf53": {
            "Open Bus Vatican&amp;Rome": "Open Bus Vatican&amp;Rome"
        },
        "uf69": {
            "28": "28"
        }
    },
    "page-40": {
        "u5f10": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma esclusiva": "Roma esclusiva"
        },
        "u5f26": {
            "PALAZZO APOSTOLICO": "PALAZZO APOSTOLICO"
        },
        "u5f3c": {
            "&amp; VILLE PONTIFICE DI CASTEL GANDOLFO": "&amp; VILLE PONTIFICE DI CASTEL GANDOLFO"
        },
        "u5f52": {
            "Con una visita speciale all\u2019interno del Palazzo Apostolico si avr\u00e0 l\u2019opportunit\u00e0 di ammirare alcune stanze generalmente non accessibili: la Sala della Musica e\/o la Cappella di Urbano VIII. L\u2019offerta potr\u00e0 essere arricchita dalla visita al Giardino Barberini, fruibile in diverse modalit\u00e0: a bordo di comode Golf Car, con un mezzo ecologico o in modo tradizionale grazie ad una passeggiata guidata a piedi.": "Con una visita speciale all\u2019interno del Palazzo Apostolico si avr\u00e0 l\u2019opportunit\u00e0 di ammirare alcune stanze generalmente non accessibili: la Sala della Musica e\/o la Cappella di Urbano VIII. L\u2019offerta potr\u00e0 essere arricchita dalla visita al Giardino Barberini, fruibile in diverse modalit\u00e0: a bordo di comode Golf Car, con un mezzo ecologico o in modo tradizionale grazie ad una passeggiata guidata a piedi."
        },
        "u5f76": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u5fb6": {
            "Quota su richiesta": "Quota su richiesta"
        },
        "u5fcd": {
            "eventi@operaromanapellegrinaggi.org": "eventi@operaromanapellegrinaggi.org"
        },
        "u5fe4": {
            "CATACOMBE": "CATACOMBE"
        },
        "u5ffa": {
            "DI ROMA": "DI ROMA"
        },
        "u6010": {
            "La visita in questi siti spesso chiusi al pubblico, sar\u00e0 un viaggio nel passato lungo i luoghi di sepoltura pi\u00f9 importanti dei primi cristiani. Un\u2019esperienza esclusiva difficilmente accessibile, alla scoperta delle bellezze di Roma che si estendono anche al di sotto della citt\u00e0.": "La visita in questi siti spesso chiusi al pubblico, sar\u00e0 un viaggio nel passato lungo i luoghi di sepoltura pi\u00f9 importanti dei primi cristiani. Un\u2019esperienza esclusiva difficilmente accessibile, alla scoperta delle bellezze di Roma che si estendono anche al di sotto della citt\u00e0."
        },
        "u6028": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u603e": {
            "eventi@operaromanapellegrinaggi.org": "eventi@operaromanapellegrinaggi.org"
        },
        "u6055": {
            "A porte chiuse": "A porte chiuse"
        },
        "u6095": {
            "Quota su richiesta": "Quota su richiesta"
        },
        "u60ab": {
            "eventi@operaromanapellegrinaggi.org": "eventi@operaromanapellegrinaggi.org"
        },
        "u60d2": {
            "OPEN BUS": "OPEN BUS"
        },
        "u60e8": {
            "IN ESCLUSIVA": "IN ESCLUSIVA"
        },
        "u60fe": {
            "Una \u201cLocation\u201d insolita e autentica per vivere un\u2019esperienza  di \u201cevento itinerante\u201d a bordo di un Open Bus per le strade di Roma.": "Una \u201cLocation\u201d insolita e autentica per vivere un\u2019esperienza  di \u201cevento itinerante\u201d a bordo di un Open Bus per le strade di Roma."
        },
        "u6115": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u613d": {
            "Quota su richiesta": "Quota su richiesta"
        },
        "u6154": {
            "eventi@operaromanapellegrinaggi.org": "eventi@operaromanapellegrinaggi.org"
        },
        "u6183": {
            "BASILICA": "BASILICA"
        },
        "u6199": {
            "DI SANTA MARIA IN VIA LATA": "DI SANTA MARIA IN VIA LATA"
        },
        "u61af": {
            "L\u2019esperienza di visita a porte chiuse permetter\u00e0 di conoscere gli antichissimi ambienti sotterranei della Basilica di S. Maria in via Lata, gioiello di arte sacra nel cuore di Roma.": "L\u2019esperienza di visita a porte chiuse permetter\u00e0 di conoscere gli antichissimi ambienti sotterranei della Basilica di S. Maria in via Lata, gioiello di arte sacra nel cuore di Roma."
        },
        "u61c6": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u6206": {
            "Quota su richiesta": "Quota su richiesta"
        },
        "u621c": {
            "eventi@operaromanapellegrinaggi.org": "eventi@operaromanapellegrinaggi.org"
        },
        "u624c": {
            "Palazzo Apostolico &amp; Ville Pontifice di Castel gandolfo": "Palazzo Apostolico &amp; Ville Pontifice di Castel gandolfo",
            "a porte chiuse": "a porte chiuse"
        },
        "u6262": {
            "Catacombe di roma": "Catacombe di roma"
        },
        "u6278": {
            "Basilica di santa maria in via Lata": "Basilica di santa maria in via Lata"
        },
        "u628e": {
            "Open Bus in esclusiva": "Open Bus in esclusiva"
        }
    },
    "page-41": {
        "u62e1": {
            "Cosa rende unica Roma?": "Cosa rende unica Roma?",
            "La sua bellezza senza tempo e lo stupore che la Citt\u00e0 Eterna genera in ognuno di noi. La sua unicit\u00e0 sta proprio nel ruolo centrale che storicamente ha ricoperto e tutta la sua storia la possiamo respirare passeggiando tra le sue strade, visitando i suoi monumenti e scoprendo i luoghi pi\u00f9 nascosti. Visiteremo quelli che sono considerati i simboli della citt\u00e0, espressione della cultura, della Cristianit\u00e0, della storia e della tradizione, perdendoci e lasciandoci trasportare dal fascino dell\u2019era che fu.": "La sua bellezza senza tempo e lo stupore che la Citt\u00e0 Eterna genera in ognuno di noi. La sua unicit\u00e0 sta proprio nel ruolo centrale che storicamente ha ricoperto e tutta la sua storia la possiamo respirare passeggiando tra le sue strade, visitando i suoi monumenti e scoprendo i luoghi pi\u00f9 nascosti. Visiteremo quelli che sono considerati i simboli della citt\u00e0, espressione della cultura, della Cristianit\u00e0, della storia e della tradizione, perdendoci e lasciandoci trasportare dal fascino dell\u2019era che fu."
        },
        "u62f7": {
            "ROMA": "ROMA"
        },
        "u630d": {
            "Accogliente": "Accogliente"
        },
        "u6323": {
            "Vivi con noil\u2019esperienza di Romain uno o pi\u00f9 giorni": "Vivi con noil\u2019esperienza di Romain uno o pi\u00f9 giorni"
        },
        "u6339": {
            "ROMA ACCOGLIENTE": "ROMA ACCOGLIENTE"
        }
    },
    "page-42": {
        "u638e": {
            "BIGLIETTERIA": "BIGLIETTERIA"
        },
        "u63a5": {
            "Emettiamo biglietteria ferroviaria, aerea e marittima; in particolare, offriamo soluzioni di viaggio su treni Alta Velocit\u00e0, Freccia Rossa\/Freccia Argento con quote dedicate e agevolazioni fino al 50%.": "Emettiamo biglietteria ferroviaria, aerea e marittima; in particolare, offriamo soluzioni di viaggio su treni Alta Velocit\u00e0, Freccia Rossa\/Freccia Argento con quote dedicate e agevolazioni fino al 50%."
        },
        "u63bb": {
            "TRASPORTO": "TRASPORTO"
        },
        "u63d2": {
            "Ci occupiamo della prenotazione di trasferimenti privaticon pullman, auto e open bus avvalendoci di ditte fidelizzate per garantire la massima sicurezza e flessibilit\u00e0.": "Ci occupiamo della prenotazione di trasferimenti privaticon pullman, auto e open bus avvalendoci di ditte fidelizzate per garantire la massima sicurezza e flessibilit\u00e0."
        },
        "u63e8": {
            "ASSISTENZA": "ASSISTENZA"
        },
        "u63ff": {
            "Il nostro staff qualificato e multilingue garantisce un\u2019assistenza costante e attenta durante l\u2019intera permanenza.": "Il nostro staff qualificato e multilingue garantisce un\u2019assistenza costante e attenta durante l\u2019intera permanenza."
        },
        "u6415": {
            "e accoglienza": "e accoglienza"
        },
        "u642d": {
            "Realizziamo e curiamo i contenuti di itinerari ed esperienze esclusive costruite su misura per singoli, famiglie e gruppi.": "Realizziamo e curiamo i contenuti di itinerari ed esperienze esclusive costruite su misura per singoli, famiglie e gruppi."
        },
        "u6443": {
            "PROPOSTE DI VISITA": "PROPOSTE DI VISITA"
        },
        "u6459": {
            "tailor-made": "tailor-made"
        },
        "u6470": {
            "PERNOTTAMENTO": "PERNOTTAMENTO"
        },
        "u6486": {
            "a Roma e dintorni": "a Roma e dintorni"
        },
        "u649c": {
            "Proponiamo soluzioni di pernottamento presso strutture centrali o semi centrali con un\u2019ampia possibilit\u00e0 di scelta tra case per ferie, alberghi, al fine di soddisfare le diverse esigenze.": "Proponiamo soluzioni di pernottamento presso strutture centrali o semi centrali con un\u2019ampia possibilit\u00e0 di scelta tra case per ferie, alberghi, al fine di soddisfare le diverse esigenze."
        },
        "u64b3": {
            "Offriamo  un\u2019ampia scelta di proposte di ristorazione presso strutture selezionate con la possibilit\u00e0 di servizio box lunch e\/o catering presso location esclusive": "Offriamo  un\u2019ampia scelta di proposte di ristorazione presso strutture selezionate con la possibilit\u00e0 di servizio box lunch e\/o catering presso location esclusive"
        },
        "u64ca": {
            "RISTORAZIONE": "RISTORAZIONE"
        },
        "u6534": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma accogliente": "Roma accogliente"
        },
        "u654a": {
            "COSA OFFRIAMO": "COSA OFFRIAMO",
            "Arte, spiritualit\u00e0, storia, cultura, natura ed enogastronomia sono alcuni degli ingredienti che potrai scegliere per rendere unica la tua esperienza a Roma.": "Arte, spiritualit\u00e0, storia, cultura, natura ed enogastronomia sono alcuni degli ingredienti che potrai scegliere per rendere unica la tua esperienza a Roma.",
            "Una variegata selezione di proposte e visite per un weekend in famiglia, una vacanza tra amici, un soggiorno per gruppi precostituiti saranno gli elementi per riscoprire il bello di stare insieme in una citt\u00e0 dal fascino intramontabile.": "Una variegata selezione di proposte e visite per un weekend in famiglia, una vacanza tra amici, un soggiorno per gruppi precostituiti saranno gli elementi per riscoprire il bello di stare insieme in una citt\u00e0 dal fascino intramontabile.",
            "Un\u2019esperienza curata nei minimi dettagli per fornire soluzioni di viaggio sempre nuove, dall\u2019alloggio ai trasferimenti con un\u2019assistenza costante ed attenta.": "Un\u2019esperienza curata nei minimi dettagli per fornire soluzioni di viaggio sempre nuove, dall\u2019alloggio ai trasferimenti con un\u2019assistenza costante ed attenta."
        },
        "u6571": {
            "cosa offriamo": "cosa offriamo"
        }
    },
    "page-43": {
        "u65db": {
            "L\u2019": "L\u2019",
            "ORPportunit\u00e0": "ORPportunit\u00e0",
            "che aspettavi!": "che aspettavi!",
            "Tra tutti i mezzi di trasporto, il": "Tra tutti i mezzi di trasporto, il",
            "treno": "treno",
            "\u00e8 quello che pi\u00f9": "\u00e8 quello che pi\u00f9",
            "rispetta l\u2019ambiente\u2026": "rispetta l\u2019ambiente\u2026",
            "ed allora perch\u00e9 non sceglierlo per raggiungere": "ed allora perch\u00e9 non sceglierlo per raggiungere",
            "Roma": "Roma",
            "?": "?",
            "Tornare ad organizzare un week-end \u00e8 finalmente alla portata di tutti": "Tornare ad organizzare un week-end \u00e8 finalmente alla portata di tutti",
            ", potrai goderti il tuo viaggio rilassandoti e pianificando le tue giornate nella citt\u00e0 eterna\u2026": ", potrai goderti il tuo viaggio rilassandoti e pianificando le tue giornate nella citt\u00e0 eterna\u2026",
            "a tutto il resto ci pensiamo noi!": "a tutto il resto ci pensiamo noi!"
        },
        "u65f3": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma accogliente": "Roma accogliente"
        },
        "u6609": {
            "Grazie ad un accordo di collaborazione con": "Grazie ad un accordo di collaborazione con",
            "Trenitalia": "Trenitalia",
            "siamo in grado di offrire a tutti i nostri Amici un\u2019": "siamo in grado di offrire a tutti i nostri Amici un\u2019",
            "esclusiva proposta": "esclusiva proposta",
            "per visitare  le pi\u00f9 belle citt\u00e0 della nostra penisola ad un": "per visitare  le pi\u00f9 belle citt\u00e0 della nostra penisola ad un",
            "costo veramente sorprendente": "costo veramente sorprendente",
            ".": "."
        },
        "u6620": {
            "Partenza da tutte le citt\u00e0 collegate dalla rete ferroviaria verso tutte le mete artistiche, paesaggistiche e storiche d\u2019Italia, con minimo un pernottamento in hotel.": "Partenza da tutte le citt\u00e0 collegate dalla rete ferroviaria verso tutte le mete artistiche, paesaggistiche e storiche d\u2019Italia, con minimo un pernottamento in hotel.",
            "L\u2019offerta prevede un biglietto del treno andata\/ritorno a tariffa speciale comprensivo di pernottamento in hotel 3*": "L\u2019offerta prevede un biglietto del treno andata\/ritorno a tariffa speciale comprensivo di pernottamento in hotel 3*",
            "(sistemazione in camera doppia con prima colazione).": "(sistemazione in camera doppia con prima colazione)."
        },
        "u6639": {
            "Quota a partire da:": "Quota a partire da:"
        },
        "u664f": {
            "\u20ac89": "\u20ac89"
        },
        "u6665": {
            "a persona*": "a persona*"
        },
        "u667b": {
            "*": "*",
            "Offerta base per partenze da Firenze, Napoli, Genova e Foggia verso Roma. L\u2019offerta pu\u00f2 essere estesa anche verso altre citt\u00e0 italiane, con la stessa formula di viaggio A\/R e pernottamento. Quotazioni su richiesta.": "Offerta base per partenze da Firenze, Napoli, Genova e Foggia verso Roma. L\u2019offerta pu\u00f2 essere estesa anche verso altre citt\u00e0 italiane, con la stessa formula di viaggio A\/R e pernottamento. Quotazioni su richiesta."
        }
    },
    "page-44": {
        "u66f1": {
            "A ROMA": "A ROMA",
            "SUI PASSI DEGLI APOSTOLI": "SUI PASSI DEGLI APOSTOLI"
        },
        "u6707": {
            "PRIMI CRISTIANI": "PRIMI CRISTIANI",
            "E NUOVI PELLEGRINI": "E NUOVI PELLEGRINI"
        },
        "u671d": {
            "VERSO FRANCESCO TRA FEDE,": "VERSO FRANCESCO TRA FEDE,",
            "SPERANZA E CARIT\u00c0": "SPERANZA E CARIT\u00c0"
        },
        "u6761": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma accogliente": "Roma accogliente"
        },
        "u678d": {
            "A": "A",
            "ROMA": "ROMA",
            "SUI PASSIDEGLI APOSTOLI": "SUI PASSIDEGLI APOSTOLI"
        },
        "u67a4": {
            "4 GIORNI 3 NOTTI": "4 GIORNI 3 NOTTI"
        },
        "u67ba": {
            "a partire da": "a partire da"
        },
        "u67e0": {
            "PRIMI": "PRIMI",
            "CRISTIANI": "CRISTIANI",
            "E NUOVI": "E NUOVI",
            "PELLEGRINI": "PELLEGRINI"
        },
        "u67f7": {
            "6 GIORNI 5 NOTTI": "6 GIORNI 5 NOTTI"
        },
        "u680d": {
            "a partire da": "a partire da"
        },
        "u6823": {
            "\u20ac680": "\u20ac680"
        },
        "u684a": {
            "3 GIORNI 2 NOTTI": "3 GIORNI 2 NOTTI"
        },
        "u6860": {
            "\u20ac250": "\u20ac250"
        },
        "u687a": {
            "\u201cVISITARE": "\u201cVISITARE",
            "ROMA": "ROMA",
            ",CITT\u00c0 FORTUNATA,INVINCIBILE ED ETERNA\u201d": ",CITT\u00c0 FORTUNATA,INVINCIBILE ED ETERNA\u201d"
        },
        "u68a0": {
            "8 GIORNI 7 NOTTI": "8 GIORNI 7 NOTTI"
        },
        "u68b6": {
            "a partire da": "a partire da"
        },
        "u68cc": {
            "\u20ac1.050": "\u20ac1.050"
        },
        "u68e3": {
            "VERSO": "VERSO",
            "FRANCESCO": "FRANCESCO",
            "TRA FEDE,SPERANZAE CARIT\u00c0": "TRA FEDE,SPERANZAE CARIT\u00c0"
        },
        "u690b": {
            "2 GIORNI 1 NOTTE": "2 GIORNI 1 NOTTE"
        },
        "u6921": {
            "a partire da": "a partire da"
        },
        "u6937": {
            "\u20ac180": "\u20ac180"
        },
        "u6951": {
            "ROMA": "ROMA",
            "UN SALOTTO DA ATTRAVERSARE IN PUNTA DI PIEDI": "UN SALOTTO DA ATTRAVERSARE IN PUNTA DI PIEDI"
        },
        "u6977": {
            "ROMA": "ROMA",
            "MUSEO A CIELO APERTO OVUNQUE SI GUARDI": "MUSEO A CIELO APERTO OVUNQUE SI GUARDI"
        },
        "u698e": {
            "1 GIORNO": "1 GIORNO"
        },
        "u69a4": {
            "a partire da": "a partire da"
        },
        "u69ba": {
            "\u20ac70": "\u20ac70"
        },
        "u69d0": {
            "\u20ac370": "\u20ac370"
        },
        "u69e7": {
            "a partire da": "a partire da"
        }
    },
    "page-45": {},
    "page-46": {
        "u6a1b": {
            "Informazioni e prenotazioni": "Informazioni e prenotazioni"
        },
        "u6a32": {
            "Dal luned\u00ec al sabato dalle 9.00 alle 17.00": "Dal luned\u00ec al sabato dalle 9.00 alle 17.00"
        },
        "u6a51": {
            "Tel. 06 69896379": "Tel. 06 69896379"
        },
        "u6a68": {
            "info@omniavaticanrome.org": "info@omniavaticanrome.org"
        },
        "u6a81": {
            "www.omniavaticanrome.org": "www.omniavaticanrome.org"
        },
        "u6a9b": {
            "Sede Centrale": "Sede Centrale"
        },
        "u6ab1": {
            "Palazzo Maffei Marescotti": "Palazzo Maffei Marescotti",
            "Via della Pigna 13\/a - 00186 Roma": "Via della Pigna 13\/a - 00186 Roma"
        },
        "u6ad6": {
            "<a id=\"u6b50\" title=\"Collegamento ipertestuale 14\">CONTATTACI<\/a>": "<a id=\"u6b50\" title=\"Collegamento ipertestuale 14\">CONTATTACI<\/a>"
        }
    },
    "page-5": {
        "ufb0": {
            "Scopri con noi i luoghidella Roma Cristianaa cui non si pu\u00f2 rinunciare": "Scopri con noi i luoghidella Roma Cristianaa cui non si pu\u00f2 rinunciare"
        },
        "ufd5": {
            "ROMA": "ROMA"
        },
        "ufeb": {
            "I": "I",
            "mperdibile": "mperdibile"
        },
        "u1002": {
            "\u201cRoma \u00e8 la capitale del mondo! In questo luogo si riallaccia l\u2019intera storia del mondo, e io conto di essere nato una seconda volta, d\u2019essere davvero risorto, il giorno in cui ho messo piede a Roma. Le sue bellezze mi hanno sollevato poco a poco fino alla loro altezza.\u201c": "\u201cRoma \u00e8 la capitale del mondo! In questo luogo si riallaccia l\u2019intera storia del mondo, e io conto di essere nato una seconda volta, d\u2019essere davvero risorto, il giorno in cui ho messo piede a Roma. Le sue bellezze mi hanno sollevato poco a poco fino alla loro altezza.\u201c",
            "\u2014  Johann Wolfgang von Goethe": "\u2014  Johann Wolfgang von Goethe"
        },
        "u1019": {
            "<a id=\"u6b74\" title=\"Collegamento ipertestuale 2\">SCOPRI DI PI&Ugrave;<\/a>": "<a id=\"u6b74\" title=\"Collegamento ipertestuale 2\">SCOPRI DI PI&Ugrave;<\/a>"
        },
        "u1032": {
            "Roma Imperdibile": "Roma Imperdibile"
        }
    },
    "page-6": {
        "u1099": {
            "MUSEI VATICANI": "MUSEI VATICANI"
        },
        "u10af": {
            "&amp; CAPPELLA SISTINA": "&amp; CAPPELLA SISTINA"
        },
        "u10c5": {
            "I Musei Vaticani, da sempre considerati il polo museale pi\u00f9 importante della Citt\u00e0 del Vaticano, vi sorprenderanno con i loro tesori. Non si limitano ad accogliere le ricche collezioni di arte, archeologia ed etno-antropologia create dai Pontefici nel corso dei secoli, ma comprendono anche alcuni dei luoghi pi\u00f9 esclusivi e significativi dei Palazzi Apostolici. Visitarli vuol dire scoprire i pi\u00f9 alti capolavori di arte di tutti i tempi e le pi\u00f9 preziose testimonianze del passato.": "I Musei Vaticani, da sempre considerati il polo museale pi\u00f9 importante della Citt\u00e0 del Vaticano, vi sorprenderanno con i loro tesori. Non si limitano ad accogliere le ricche collezioni di arte, archeologia ed etno-antropologia create dai Pontefici nel corso dei secoli, ma comprendono anche alcuni dei luoghi pi\u00f9 esclusivi e significativi dei Palazzi Apostolici. Visitarli vuol dire scoprire i pi\u00f9 alti capolavori di arte di tutti i tempi e le pi\u00f9 preziose testimonianze del passato."
        },
        "u10e3": {
            "Disponibilit\u00e0": "Disponibilit\u00e0"
        },
        "u10f9": {
            "Dal Luned\u00ec al Sabato": "Dal Luned\u00ec al Sabato"
        },
        "u110f": {
            "Venerd\u00ec e Sabato sera": "Venerd\u00ec e Sabato sera",
            "da Aprile ad Ottobre": "da Aprile ad Ottobre"
        },
        "u1125": {
            "Incluso nella tua visita": "Incluso nella tua visita"
        },
        "u113b": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u1151": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u1167": {
            "2 ore circa": "2 ore circa"
        },
        "u11aa": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u11c1": {
            "Ingresso prioritario": "Ingresso prioritario"
        },
        "u1200": {
            "ITINERARIO": "ITINERARIO"
        },
        "u1216": {
            "Cortile Della Pigna": "Cortile Della Pigna"
        },
        "u122e": {
            "Museo Pio Clementino": "Museo Pio Clementino"
        },
        "u1245": {
            "1": "1"
        },
        "u125b": {
            "2": "2"
        },
        "u1271": {
            "Gallerie": "Gallerie"
        },
        "u1288": {
            "3": "3"
        },
        "u129e": {
            "Stanze di Raffaello": "Stanze di Raffaello"
        },
        "u12b5": {
            "4": "4"
        },
        "u12cb": {
            "Cappella Sistina": "Cappella Sistina"
        },
        "u12e2": {
            "5": "5"
        },
        "u12f8": {
            "CONSIGLIATO": "CONSIGLIATO"
        },
        "u1324": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u133a": {
            "Da \u20ac25": "Da \u20ac25"
        },
        "u1351": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma imperdibile": "Roma imperdibile"
        },
        "u1368": {
            "<a id=\"u6b77\" title=\"PRENOTA LA TUA VISITA\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>": "<a id=\"u6b77\" title=\"PRENOTA LA TUA VISITA\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>"
        },
        "u1381": {
            "Musei vaticani e Cappella Sistina": "Musei vaticani e Cappella Sistina"
        }
    },
    "page-7": {
        "u13ba": {
            "GIARDINI": "GIARDINI"
        },
        "u13d0": {
            "VATICANI": "VATICANI"
        },
        "u13e6": {
            "I Giardini Vaticani occupano circa due terzi della superficie della Citt\u00e0 del Vaticano e sono il luogo di riposo e di meditazione dei Pontefici sin dal 1279. E\u2019 possibile ammirare le bellezze naturalistiche ed architettoniche dei Giardini Vaticani con una visita guidata oppure in un modo nuovo, inedito e sostenibile: seduti comodamente a bordo di un minibus panoramico si potr\u00e0 accedere alla quiete e ai tesori botanici del \u201ccuore verde\u201d del Vaticano lungo un suggestivo percorso tra arte, natura e fede.": "I Giardini Vaticani occupano circa due terzi della superficie della Citt\u00e0 del Vaticano e sono il luogo di riposo e di meditazione dei Pontefici sin dal 1279. E\u2019 possibile ammirare le bellezze naturalistiche ed architettoniche dei Giardini Vaticani con una visita guidata oppure in un modo nuovo, inedito e sostenibile: seduti comodamente a bordo di un minibus panoramico si potr\u00e0 accedere alla quiete e ai tesori botanici del \u201ccuore verde\u201d del Vaticano lungo un suggestivo percorso tra arte, natura e fede."
        },
        "u1403": {
            "Disponibilit\u00e0": "Disponibilit\u00e0"
        },
        "u1419": {
            "Dal Luned\u00ec al Sabato": "Dal Luned\u00ec al Sabato"
        },
        "u142f": {
            "Incluso nella tua visita": "Incluso nella tua visita"
        },
        "u1445": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u145b": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u1471": {
            "A partire da 1 ora": "A partire da 1 ora"
        },
        "u14ce": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u14e4": {
            "Visita Guidata Musei Vaticani": "Visita Guidata Musei Vaticani"
        },
        "u150a": {
            "ITINERARIO": "ITINERARIO"
        },
        "u1520": {
            "CONSIGLIATO": "CONSIGLIATO"
        },
        "u1536": {
            "Casina Pio IV": "Casina Pio IV"
        },
        "u154e": {
            "Fontana dell\u2019Aquilone": "Fontana dell\u2019Aquilone"
        },
        "u1565": {
            "1": "1"
        },
        "u157b": {
            "2": "2"
        },
        "u1591": {
            "Roseto": "Roseto"
        },
        "u15a8": {
            "3": "3"
        },
        "u15be": {
            "Grotta di Lourdes": "Grotta di Lourdes"
        },
        "u15d5": {
            "4": "4"
        },
        "u15eb": {
            "Giardini all\u2019Italiana": "Giardini all\u2019Italiana"
        },
        "u1602": {
            "5": "5"
        },
        "u1634": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u164a": {
            "Da \u20ac34": "Da \u20ac34"
        },
        "u1662": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma imperdibile": "Roma imperdibile"
        },
        "u167c": {
            "Ingresso prioritario": "Ingresso prioritario"
        }
    },
    "page-8": {
        "u16ca": {
            "RESIDENZA PONTIFICIA": "RESIDENZA PONTIFICIA"
        },
        "u16e0": {
            "DI CASTEL GANDOLFO": "DI CASTEL GANDOLFO"
        },
        "u16f6": {
            "Incantevoli in qualsiasi periodo dell\u2019anno, le Ville Pontificie di Castel Gandolfo sono un equilibrio unico tra natura ed arte. Durante questa visita si potranno apprezzare i tesori che i Giardini delle Ville Pontificie offrono. Insieme a Villa Cybo e Villa Barberini, la Residenza di Castel Gandolfo costituisce il complesso delle Ville Pontificie, le quali vantano splendidi giardini ed un parco meraviglioso.": "Incantevoli in qualsiasi periodo dell\u2019anno, le Ville Pontificie di Castel Gandolfo sono un equilibrio unico tra natura ed arte. Durante questa visita si potranno apprezzare i tesori che i Giardini delle Ville Pontificie offrono. Insieme a Villa Cybo e Villa Barberini, la Residenza di Castel Gandolfo costituisce il complesso delle Ville Pontificie, le quali vantano splendidi giardini ed un parco meraviglioso.",
            "Sar\u00e0 inoltre possibile ammirare il Palazzo Apostolico, utilizzato in passato come residenza estiva dei Papi, oggi divenuto Museo. La visita sar\u00e0 un viaggio nel tempo attraverso dipinti, cimeli, abiti liturgici e divise.": "Sar\u00e0 inoltre possibile ammirare il Palazzo Apostolico, utilizzato in passato come residenza estiva dei Papi, oggi divenuto Museo. La visita sar\u00e0 un viaggio nel tempo attraverso dipinti, cimeli, abiti liturgici e divise."
        },
        "u174c": {
            "Disponibilit\u00e0": "Disponibilit\u00e0"
        },
        "u1762": {
            "Tutti i giorni": "Tutti i giorni"
        },
        "u1778": {
            "Incluso nella tua visita": "Incluso nella tua visita"
        },
        "u178e": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u17a4": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u17ba": {
            "2 ore circa": "2 ore circa"
        },
        "u17d1": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u17f6": {
            "1": "1"
        },
        "u180c": {
            "2": "2"
        },
        "u1822": {
            "3": "3"
        },
        "u1838": {
            "4": "4"
        },
        "u184e": {
            "5": "5"
        },
        "u1864": {
            "ITINERARIO": "ITINERARIO"
        },
        "u187a": {
            "Palazzo Apostolico": "Palazzo Apostolico"
        },
        "u1892": {
            "Villa Barberini": "Villa Barberini"
        },
        "u18a9": {
            "Anfiteatro Romano": "Anfiteatro Romano"
        },
        "u18c0": {
            "Giardini del Belvedere": "Giardini del Belvedere"
        },
        "u18d7": {
            "Giardino della Magnolia": "Giardino della Magnolia"
        },
        "u18ef": {
            "CONSIGLIATO": "CONSIGLIATO"
        },
        "u1914": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u192a": {
            "Da \u20ac23": "Da \u20ac23"
        },
        "u1942": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma imperdibile": "Roma imperdibile"
        },
        "u195c": {
            "<a id=\"u6b6e\" title=\"Collegamento ipertestuale 4\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>": "<a id=\"u6b6e\" title=\"Collegamento ipertestuale 4\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>"
        },
        "u1972": {
            "Residenza Pontificia di castel gandolfo": "Residenza Pontificia di castel gandolfo"
        }
    },
    "page-9": {
        "u19aa": {
            "BASILICA": "BASILICA"
        },
        "u19c0": {
            "DI SAN PIETRO": "DI SAN PIETRO"
        },
        "u19d6": {
            "La magnifica facciata del \u2018700 di Carlo Maderno e il Colonnato del Bernini danno il benvenuto alla Citt\u00e0 Eterna con un simbolico abbraccio. Lasciati accogliere da questo abbraccio per scoprire la storia senza fine di questo luogo di fede.": "La magnifica facciata del \u2018700 di Carlo Maderno e il Colonnato del Bernini danno il benvenuto alla Citt\u00e0 Eterna con un simbolico abbraccio. Lasciati accogliere da questo abbraccio per scoprire la storia senza fine di questo luogo di fede.",
            "Attraverso un percorso di arte, fede e spiritualit\u00e0 potrai ammirare la magnificenza della costruzione, percorrere le navate, visitare le cappelle e soffermarti ad ammirare la bellezza delle numerose opere d\u2019arte, tra cui La Piet\u00e0 di Michelangelo.": "Attraverso un percorso di arte, fede e spiritualit\u00e0 potrai ammirare la magnificenza della costruzione, percorrere le navate, visitare le cappelle e soffermarti ad ammirare la bellezza delle numerose opere d\u2019arte, tra cui La Piet\u00e0 di Michelangelo."
        },
        "u1a3b": {
            "Visita guidata Musei Vaticani": "Visita guidata Musei Vaticani"
        },
        "u1a58": {
            "Disponibilit\u00e0": "Disponibilit\u00e0"
        },
        "u1a6e": {
            "Tutti i giorni": "Tutti i giorni"
        },
        "u1a84": {
            "Incluso nella tua visita": "Incluso nella tua visita"
        },
        "u1a9a": {
            "Arricchisci la tua esperienza": "Arricchisci la tua esperienza"
        },
        "u1ab0": {
            "Durata": "Durata"
        },
        "u1ac6": {
            "2 ore circa": "2 ore circa"
        },
        "u1add": {
            "Prenotazione obbligatoria": "Prenotazione obbligatoria"
        },
        "u1b11": {
            "ITINERARIO": "ITINERARIO"
        },
        "u1b27": {
            "CONSIGLIATO": "CONSIGLIATO"
        },
        "u1b3d": {
            "Piet\u00e0 di Michelangelo": "Piet\u00e0 di Michelangelo"
        },
        "u1b55": {
            "Baldacchino del Bernini": "Baldacchino del Bernini"
        },
        "u1b6c": {
            "1": "1"
        },
        "u1b82": {
            "2": "2"
        },
        "u1b98": {
            "Cattedra di San Pietro": "Cattedra di San Pietro"
        },
        "u1baf": {
            "3": "3"
        },
        "u1bc5": {
            "Tombe dei Papi": "Tombe dei Papi"
        },
        "u1bdc": {
            "4": "4"
        },
        "u1bf3": {
            "Quota a partire da": "Quota a partire da"
        },
        "u1c09": {
            "Da \u20ac5": "Da \u20ac5"
        },
        "u1c21": {
            "Vatican&amp;Rome -": "Vatican&amp;Rome -",
            "Roma imperdibile": "Roma imperdibile"
        },
        "u1c3b": {
            "<a id=\"u6b6b\" title=\"Collegamento ipertestuale 5\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>": "<a id=\"u6b6b\" title=\"Collegamento ipertestuale 5\">PRENOTA LA TUA VISITA<\/a>"
        },
        "u1c51": {
            "Basilica di san pietro": "Basilica di san pietro"
        }
    }
}